召喚痴線西 (47)

be water my friend

Lm

Push!!!

lm

LM

大家加油

pkjenn開鋪 果然食住條水玩organic cosmetics

又想好似呃ki咁賺到fat fat

似係baby girl 有錢女bump水

嚇死人咩

條友仲要成日都唔認自己整容 想呃邊個

屎永遠都係屎
612 行一行 搭車去金鐘扮有份遊行
當交下功課比痴線西睇

612過後咪又係馬照跑舞照跳

呢d仲嘔心過pkj唔出聲

冇整容唔通隻眼越生越埋

唔望username都認唔到佢
完全兩個人黎

其實琴日光復上水有幾多kol youtuber有岀聲？除左真係見到大J係現場之外，其他之前話有岀黎既kol都係冇岀聲。其實上水都係香港既一部分唔好淨係岀黎拎光環好冇
利申非大J打手

嘩。。。另一個人黎架嘛

其實我諗有出聲/發夢嘅kol都唔算拎光環 佢地真係會有損失

佢整得都幾成功
又唔係整得柒唔明做乜唔認，認左佢再拍片介紹扮真性情幾好呀

ig賣con shop寄出地址竟然係警察宿舍

黃安成日推呢間嘢 又賣大陸con

係屋企都要屌？咁係咪全部無份出去都要批鬥？
定係私怨撚咋？

係屋企無出去唔係問題
問題係琴日香港又重演612個d事件
係咪真係咁有心情可以係屋企開開心心玩夾公仔
同埋係咪真係有必要呢d時候出story講比人知佢係屋企夾到公仔好成功？

我知唔只得佢一個無出 其他youtuber我無follow
亦都唔覺人地唔出就要屌9佢唔出黎
只係覺得 有一批人為緊香港出盡力
而呢班人淨係係屋企坐低等結果
淨係係story cap幾個新聞講support好撚嘔心

留名等睇Mira姐又鬧人話自己無肥到

大J噚日真係好勇
唔係記者但行去前線respect

幫主花都有出聲

Keep住團火係好事 但係你有冇諗過就係你呢啲人 成日對同路人要求太高最後會搞到場運動失敗？
我唔解釋咁多 自己睇po

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

佢句又如何

從來都無話肥唔好
唔通mira姐覺得「肥」係負面同貶義既野

不嬲都咁肥架喇平時啲片呀相呀就哂角度咪唔覺囉
人地講真話又嬲

我笑到痴線
咁其實佢真係肥
點解唔大大方方咁認左佢
係到講埋啲自欺欺人嘅說話好肉酸
一係就真係減肥
唔係嘅話都要預左比人話肥啦

整到咁勁改埋名咪算囉

係呀 我真係一個story都無post過
咁點解spoon你地屌得咁大力
芊芊就可以有生活post ig

又黎雙重標準

Spoon拋個胸賣廣告出黎呀 你同Post下日常Story比？

岩既 林鄭都話壽終正寢
咁我地都冇需要再遊行 再集會啦

係d人食飽無野做就去上水沙田遊行
鍾意比d警察打
所以其他人都可以照返之前既生活 post 下相 賣下廣告都無問題啦

停啦好嗎？
其實你自己都係上緊痴線西Post講緊八卦咋
上面有個絲打Post左條Link出黎 係關於日本社運 你睇下啦

毫無身材可言

丁丁個頭反送中 呢頭就出大陸vlog

no bra?

佢手臂d “muscles”真係好核突

哇，小氣到。
點做”公眾人物”呀

又講雙重標準煩唔煩啊
你呢D叫冇嘢搵嘢嚟講

成個長方形咁...肥肥矮矮....
仲可以打飛機覺得自己瘦
哪來的自信

kol拎埋阿媽出嚟幫Watsons賣廣告，但根本佢地唔會用呢啲‘chaep’嘢 好假好虛偽

袋都係，我唔信佢地會用kipling

其實啲公司有冇諗過
佢啲派產品畀啲kol派到咁濫
我哋見到咁多廣告反而會反感，唔會想買
一嚟覺得啲kol賣襯廣告都實話好
有幾多個真心review 都係信唔過
二嚟覺得呢啲公司嘅marketing真係好on9
亂咁派嘢畀啲垃圾
唔會買啲kol眼中一文不值嘅嘢

依加已經唔會買任何ysl, Phillip, Guerlain, Bobbi Brown 嘅嘢

其實唔只呢啲
只要係香港有得賣嘅 9成都有派

但係guerlain啲嘢好高質 建議上網買

最近estee lauder個微精華先反感
第一滴 第二滴 神仙水咩誇張到
搵鬼信

崠sue個廣告

虰虰又返大陸 用反送中拎光環

坦白講丁丁今次都做左好多啦，好過其他kol多多聲。唔好因為一件事忘記佢依一個月黎點叫d followers 留意件事既努力啦

雖然真係覺得佢做咗好多
但我唔明點解呢啲時勢仲要post上大陸嘅片
我寧願佢post返啲返學vlog

見佢好似拍咗成年先出
成條片又無廣告 唔明點解一定要出

佢真係好肥
之前睇佢啲片真係好識就角度
以為佢正常身材
點知大肥婆黎 比佢fake曬

“Baby triceps”

勁假囉
仲要兩張相同一時間影
連個背景頭髮 衫都一樣

其實我諗大家真係唔係有心話佢肥左之類 係佢平時啲相畀人感覺冇咁肥 一有張唔同左效果就好顯眼

屌呀？
整完容仲p到咁

屌 唔同樣要咁

隻眼大到成個蛇精女咁

魚嬸爛左野tag返間公司係咩意思

乞出面啦
整花就要喊 eq會唔會太差

快d送返張新床比我啦

我諗應該冇9成咁多
至少我用緊嘅護膚品大部分都冇
真心好用嘅應該唔會長期都咁hard sell

係唔係暗串間公司啲嘢用料唔好
咁易爛
快啲送返件嚟塞住佢把口

利申好唔鐘意佢
但不見不散係好普通詞語

我想問問邊個會用錢買？送我也不要，垃圾

妹妹fans
應該好多人因為佢中韓混血而鍾意佢

大家要記住邊個KOL呢一刻仲吃喝玩樂，
平時賣廣告就咁落力sell，
香港人宜家最緊要係同個政府抗議爭取五大訴求！
中立？政治冷感？唔配做香港人！
宜家仲中立同政治冷感都係仆街陷家剷！

乞衣

係人都要玩樂下掛....
唔通你同d朋友講
記住邊一個朋友呢一刻仲吃喝玩樂
平時返工就咁落力咩...

如果真係要清算
不如清算一直冇出聲果啲
上個月69開始龜縮
而家見過左一排 又出黎賣廣告果啲

eg:老泥m

Kol 都叫公眾人物喇 係咪應該出下聲先
唔係唔可以玩樂
但係咪應該支持一下香港
利用自己既力量呼籲一下重要資訊呢？
咁又係 你估佢地好似大J咁
可以犧牲六位數字收入咩

琴日係fb見到eli嬸出左個post話咩morning sickness，但今日已經見唔到個post，唔知係咪終於大左肚佢就好啦唔撚洗做有個做hedge fund既老公養佢

公眾人物同埋普通市民都係一樣
佢哋出聲 固然之好 有作用
但係都冇可能日日喺度話人哋 點點點
點解唔出聲 點解掛住返工
講到尾呢個係佢哋嘅工作 你點可能要人唔返工

如果佢哋完全潛水 成件事由頭到尾冇出過聲
你可以咁講
但係我發覺家下 成日都有啲人無啦啦衝出嚟
話咩認住Xxxxx ！
佢又去玩呀？又去旅行呀！
你唔覺得太誇張咩？

咁其實兩樣嘢又冇衝突喎

佢老公真係好似幾有錢

我咪就係講緊完全潛水 成件事由頭到尾冇出過聲嗰班囉
而係大事大非面前係咪應該關心一下時事？
就算普通市民都討論多左政治
去旅行都可以post 一post文宣
唔理佢地真心定假意
但真係好睇唔起得個樣無腦既Kol

我淨係睇到你講：

「大家要記住邊個KOL呢一刻仲吃喝玩樂」
「平時賣廣告就咁落力sell」

冇見到你講完全潛水 同埋由頭到尾冇出過聲嗰班

人地補充就有講

其實丁丁已經做咗佢要做嘅事
無謂太苛刻
佢嗰陣時都送晒物資

我意思係話緊政治完全唔提 顧住吃喝玩樂既人！
Kol佢地既工作就只係吃喝玩樂？
所以我話佢地只顧玩樂，你就話我唔畀人玩樂？
我係擺明睇唔起呢班Kol淨係識賣廣告收錢，
佢地係有權唔表態，但作為Kol係應該post下文宣，利用自己既力量做返有意義既事。
可惜事實好多都係為左唔想得失廣告商而唔敢表態立場。

721去發夢既痴線西唔好化妝
點下墨呀胎記果d還好
諗住化個性感歐美妝呀啊梅妝呀果d易容妝真係不了
因為化妝品會加快皮膚吸收pepper spray tear gas等等有害物質

大家安全至上 娜仔愛大家

憑佢都出到書

我覺得比起出寫真果啲kol
前工展會小姐
月曆好似吸引啲

利申 唔鐘意崠

做乜撚野
當你真係完美主義者花左好唔開心
都唔洗出個story講自己為左條花痕喊掛

完美主義者 有幾條花痕就要匿埋入廁所喊
第二時個女做唔到佢啲要求
佢會點對個女呀？

一直是CD ROM , 睇見魚審呢幾日係到鬧神鬧鬼，真心唔明點解睇到啲搬運工人係冇包好啲傢俬都俾佢出門口，重點係一路話唔滿意但係比1500蚊貼士，好匪夷所思！俾咁多貼士D工人都可能覺得自己做得好，應得！

仲有，佢搞親賣嘢都好似搞到一鑊泡！

原來屎盤走得太前 721都點個三粒墨致敬

屌笑撚死我

麻煩小氣西女人一個，搞乜都鍾意發到件事大一大，咁多是是非非真係事出必有因，性格

我分唔到係扮韓妹嗰個呀花？
定係去咗做港姐嗰個

蔡嘉欣黎，港姐D活動相

好似啲老雞

點解仲有人會去選港姐 個造型師都玩佢地啦 仲要係去澳門拍外景

個造型好蝗味⋯⋯

好有東莞feel

冇p圖 現真身

魚嬸回覆

講到自己咁忙，但長期mon post，次次都9秒9回應

但係都解釋唔到佢tag人地公司ge意圖

比人講中左就緊係唔正面回應 但又唔抵得你班人話佢其他野

唔好話呢件事
睇左咁多年佢都係少少野就好激動

說出重點來，湊女周身唔得閒但mon post 就9秒9

其實真係冇可能請搬屋公司，見到啲工人唔用透明膠包啲傢俬都唔出聲，佢應該係果一刻已經要stop D工人，咁就唔使追究賠償！

有無睇錯 sueding TV仲有

睇清楚啲講嘢有骨㗎！

拍得唔好㗰呀嘛

係因為無片出先迫於無奈出sueding tv咋！

Sue連出片都放棄咗
呢一年出嘅都係廣告

崠都冇當過佢啲fans係fans
Youtube啲片全部都廣告黎
得一千零一條唔係廣告嗰陣
就po曬story打曬飛機咁講呢次唔係廣告片
丁雖然有陣拍啲化妝都唔知做乜鳩
但呢排佢突然出返啲正常片
其實一直都覺得丁對啲fans幾好
整fans meeting請佢地食野
就連佢個咩bobo閨蜜都係佢6年前嘅fans黎
個陣丁仲未出名
而崠其實都係R丁啲名氣
明明之前去韓國Laneige同小花個堆八婆排斥過丁
雖然兩個都唔係有好感
但如果要揀都會揀丁
加上丁雖然柒但都叫純天然
唔似崠個鼻

我數過佢搽咗起碼三十幾下
佢都好意思話顯色嘅

以前M.A.C嘅pr出黎做beggar

笑左 攪到我都數埋一份

我即刻諗起水魚以前chanel個眼影
後援會數到佢捽咗七十幾下

崠又話肥左，一定係有咗啦，佢肥都要死p爛p p到瘦既人先唔會無緣無故話自己肥。祝福她多生幾個錢七，一屋怪物真好！

自從佢結咗婚之後 打扮到成個闊太咁 成個大陸人咁

佢個閏密bobo唔係中學同學嚟咩，幾時變咗fans

崠本身就係大陸人

唔知睇佢同bobo生日段片
話bobo係佢睇左好耐嘅觀眾
可能我get錯左

冇人想知

香港人生活咁緊張
拎嚟笑下都好

佢仲係kol嘅咩 唔好睇到自己咁大唔係癡線西放出黎 根本就唔記得咗依個人

你啱

冇eq就唔好睇啦 又要mon post又要話人好批評你
仲有人講你已經執到啦 啊蟬
你啲傢私花公審搬屋公司冇問題
人地係話你 tap翻人地pr咩居心
唔係r sponsor你依啲動作係想點吖 低能都睇得出啦

佢老公脾氣真係唔話得 竟然忍到佢咁多年
個老婆樣樣嘢都擺上網公審 即日係story tag人公司 成件事好肉酸

佢啲回應 隔住個mon都feel 到佢好撚激動
諗到佢mon post個陣應該嬲到面都紅曬 揼晒心口咁款

早幾日網上有段兩母女大吵聖保祿醫院
比網民話狂躁症喎
希望魚嬸追post見到我個comment 都參考下
如果神經過敏 好易狂躁 問下啲專業人士啦
真心關心你個女既成長嫁

佢宜家咁霉仲當自己kol
根本由頭到尾當佢過氣beggar發癲得啖笑

佢條formula永遠就係
Victimise自己，Demonise人地
講到自己幾委屈，幾偉大。

得喇全香港最偉大嘅老母老婆係你喇魚嬸，Mon緊post嘅你個心有無好受啲lol

然後佢話因為個質感好好摸所以係咁捽

乜水黎

我一拳KO左條L樣
所以佢當左自己係KOL?

笑咗
搬屋整花你唔tag搬運公司
反而tag返傢俬公司
你用意係咩好明顯啦

仲要根本冇人講你個女
唔好用做人呀媽，女人呢啲用詞嚟搏可憐
大把女人乜都可以一手一腳搞掂
唔會上網同人講自己幾可憐係厠所喊
自己反省吓啦

點解明明話鹹蛋黃醬你最鐘意
又認同人哋話好難食嘅？
咁大個大話都講得出

其實佢有冇40歲？ p完都咁嘅樣
乜佢平時唔係好多護膚品牌送野畀佢咩
神仙水都救唔到？

(利申 完全唔識佢 無follow佢 ）
啱啱一search呢個post嚟睇，佢明明係全部comment都會like一餐（洗版廣告除外）。
所以即使佢係賣廣告，我覺得大家唔洗下下都上曬鋼咁，一見到就屌。因為咁做法，千千萬萬個爛鬼kol你屌得幾多個

外國酒店一招KO KOL

黃安係邊個

On9 yaki個on99朋友

真係好on9 好多𡃁妹覺得佢好好笑
喺街見過佢 街頭笑到街尾都聽到 又爛口
大聲講大聲笑
不過佢身材幾好睇係真 但唔知邊到仲係真

本身仲有一個story(唔知係咪del左)，講佢老公話不如算數啦買番張床俾佢，搞到佢仲嬲，仲話兩公婆成日因爲呢啲野嘈

公審人地都算啦，連自己老公都好似蝦乾咁成日攞出黎公審⋯⋯真心覺得佢地老公好勁，咁極品都頂到咁多年

其實無人話你比錢人搬野搬到爛哂係你錯
不過好多人都係睇唔過眼你乜柒野都要拎黎鬧
真係三日唔埋兩日就鬧人

無人話你出聲討回公道錯啊
但係你淨係識係story鬧人 呢d叫討回公道咩
淨係比人感覺到你潑婦罵街囉
係ig鬧真係得個嘈字 真正解決到問題係搵間公司囉
搵左就唔洗搭單係ig鬧人啦 繼續煲湯比個女飲啦

我欣賞佢係會為左社會走出黎提供資源咁
呢樣我真心欣賞既
我都覺得佢個女幾得意
但日日見住佢潑婦罵街就好煩

依家呢條友條條都廣告仲要啲廣告片又唔係做得好照稿讀我不如上網自己睇啦 洗咩睇你死begger

乜佢都知自己係收完禮物之後淨係寫幾句嘅KOL

走出黎係人民責任，佢會做、會令多左人關注係好事，但唔該唔好用黎消費同合理化自己，潑婦罵街同爭取公義係兩碼子嘅事

自己偏向鐘意丁丁
最近拍翻啲普通vlog
其實都幾好睇
需然佢都有廣告
但佢地份工都無得話佢地
info box寫清楚就得
但sue真係連啲普通嘅vlog都無
睇佢yt真係成個工作頻道咁
無咩好拉近既感覺
sue再係咁遲早收檔
希望佢快啲回頭是岸

崠最好就早啲收檔啦
佢份人好假唔想見到佢

佢都唔志在ytb賺果少少錢
唔拍片都大把廣告 而且佢前排先開咗鋪賣衫 又有出書

正想講 乜KOL 淨係影張相寫幾句？！
佢知唔知KOL 係點解？！

撤回修例
獨立調查
平反暴動
撤銷檢控
雙真普選

話說我以前都幾鍾意睇佢，
不過有次係韓國撞到佢之後就勁扣分⋯
仲要見佢唔認自己肥又盛
人地比意見又唔接受咁🙄 好反感

自大感爆棚
唔願意接受批評
好快收皮

幾句野打三次lol 乜好好笑咩

又要扮唔care所以咪LOL囉佢

崠心諗：你地班fans死開啲啦
我點解要為你地做啲冇錢賺嘅野
點解要拍冇廣告嘅vlog比你地睇
唉 見係我出書你地會買我先扮下野
幫你地簽下名 自下拍
再唔係Po下你地啲信上story
多謝下你地...........幫我搵錢
冇幫我賺錢嘅一律唔係我嘅fans

啲片內容又悶又重複
又唔係靚又冇化妝技巧
就算用埋啲YouTuber school標題都唔吸引人㩒入去睇

但係仲係有好多人睇

仲有佢話同liz一齊拍呢段片 條片15分鐘 有成一半都喺喺道睇佢化妝自戀

見你講完走去睇 睇到分半鐘頂唔順
係咁揚把死人頭髮 阻掟就紥起佢啦

條片一開頭肥婆同liz講條片有9成都有liz 點知頭8分鐘都係佢自己化妝

推

知道！
大家加油！

正宗死臭閪
4萬follower 呢2個月一個story講反送中都無
返去含撚啦臭雞 好撚驚無sponsor呀 以為自己好紅呀
你靠發姣放電咋 以為靠個樣呀大山婆
快撚啲死啦

利申 佢有正職 唔係全職KOL 所以打份工啫並唔成立同唔適用於佢身上 佢根本唔做KOL無廣告都唔會影響到生活 唔覺得要體諒佢

咁多個入面最憎佢
平時成日post 睇書 story又扮到懶文青深度
結果呢 呢兩個月有出過一句聲咩

各位要留意安全 一陣見

份人好虛偽又賤
賤精早日摺埋啦
呢啲眼中只有錢嘅山雞
可以期待佢會做到啲咩嘢

各位巴絲今日都要出入平安

真係好想知佢老公係佔中前定後轉消防
如果係佔中前轉佢都幾有先見之明

得啦知你條洋腸好食啦，唔洗post自己出晒水既相出黎

拍拖放下閃姐

我有冇睇錯 佢條仔咬住佢件泳衣？

發覺佢好撚鍾意攞個女來做擋箭牌

係，平過紙，得粒的

佢上面舊副乳仲大過個波

無咗依兩個story嘅

係⋯但其實佢化妝真係擺唔到上大枱⋯
咪普通女仔化下自己咁

佢化黎化去都差唔多 都係紅色eyeshadow 加啲閃係中間咁 咁都可以拍到幾條化妝片..
但係標題話同liz食飯 點知一半都係睇佢化妝

係喎 唔見咗張相啦

其實人地都只係拍拖開心post出黎姐
都要比人酸食洋腸出曬水 笑人平胸 咁mean

佢依加條仔又真係幾靚仔喎 比著我係佢都會曬下啦
另外佢自信 都好過頭耷耷 好過下下加個厚胸墊大熱天時焗住啦
Btw佢隻小麥色曬得幾靚

本身我覺得唔需要去追擊/鬧啲立場唔同嘅人 政治立場冇對與錯嘅 而且kol都係打份工
但如果宜家咁樣都冇表態 甚至繼續吃喝玩樂 就唔該快啲收皮啦 唔好得閒就出黎拎光環

係，好心up。仲upload天倫之樂嘅 stories，影住買餸煮飯幾咁開心，好似外面咩事都冇發生過一樣...呢d所謂KOL已經唔係政治冷感冇立場係冷血、冇良心!

去到呢個情況唔出聲既點屌都唔會理，做好自己，反而試吓向多少少中立嘅朋友/屋企人慢慢滲下，琴晚單野元朗係好時機。
好過喺網上同一個完全同你冇關係嘅人聲討，唔會改變到啲乜嘢。

Sarah Cheung真係好撚嘔心 究竟佢係咪活喺一個平行時空入面？
仲有心情係咁跳舞抽area 51水
已經唔係你喺唔喺外國有冇政治立場嘅問題 係你有冇良知 人格嘅問題
明明屋企人全部都喺香港住都可以不聞不問
Post少陣真係會死？

大j

估唔到E記會發聲
btw大J

其實e 記出左聲好耐架啦

睇住啲KOL仲日日喺度happy 北上 玩
香港發生事又好似唔關佢哋事咁

Bethniy 係ig story draft左封送俾何妖既complaint letter
大家抽少少時間send出封 入面有埋law society既email address

個果bonnie chu勁涼薄 大家要幫襯醫美都唔好搵佢推介嘅
咩nume 咩perfect medical

連港豬manson都post咗幾個story講
其他仲好唔好意思

我已經一直做緊
有親戚俾呢條仆街洗晒腦
不知所謂

Hiddie

其他”Kol”望下人地啦
個個淨係識吃喝玩樂
一係就淨係識打句加油痴光環
見到你地都想嘔

曾樂彤應該縮咗入老母閪 有口難言

Tlt 唔係好大聲問候人地老母咩，做咩而家啞咗

連史萊姆都有出聲
真係唔知佢地驚乜

崠sue賣書仲要過香港 咪撚買啦屌

鬼叫佢入咗鷹枉 入得就預咗被禁聲 要名氣就要犧牲下㗎啦

連comment都要limit埋之前千辛萬苦建立既關心政治同敢言既形象去哂邊

Carmina Lo

Jade lam真係正宗垃圾kol
日日影住自己個女周圍玩 扮咩心痛姐
你個廢柴老公之前明明幫班差佬講嘢

好有無力感 但仲有心機慢慢揀相再較黑白filter

點解蝦乾limit咗ig comments 但又有其他人comment到？

只限followers ?

哦 對於啲係大事大非前咩都唔理，淨係影張相拎光環但其實無付出過，掛住去玩，過一兩日就馬照跑舞照跳嘅無腦kol aka蝦乾
大家都係一齊unfollow吧啦

最憎就係佢
又好努力幫佢隻狗公洗底
佢完全係大J 所講個種KOL
垃撚圾 扮咩心痛呀
方佢唔係驚得罪followers 無錢分先走出黎扮心痛咩
打手唔該唔撚好再覆我 「但佢個女/隻狗真係好得意呀」黎轉移視線
一齊由呢對港豬收皮啦

612佢好似有份出黎拎光環

打咗句韓文

我急不及待想佢收皮了
完咗逐個逐個慢慢清算

一齊黎回顧下條八婆有幾虛偽

要cap埋個channel名，一般人係認唔出邊個黎。

佢緊係唔敢出聲啦佢老闆撐警架嘛 楊太有去撐警遊行添架
俾人知左自己反送中 鬧黑警咪會連份工都無埋囉
做左歌手之後流走哂以前啲viewers咁濟 又搞到犯眾憎
以家無左份工做唔返KOL 睇個樣都不甘平凡打份工過普通人生活
咁緊係乜柒都唔提啦

佢身嬌肉貴緊係唔會去遊行啦，又熱又焗又逼又曬又汗臭味(去泰國除外)，留係屋企涼住冷氣唔好? 遊行咁辛苦留返畀班蟻民做啦

妖，真係越諗越想佢收皮!

根本係有無良知嘅問題
我夠識大把屋企都唔窮嘅人有去遊行 人哋Deanie姐夠搵夠啦仲七十一歲𠻹
咪一樣次次都出嚟

呢啲有咩事淨係識衝出嚟拎光環嘅八婆真係收撚皮啦

勁肉酸 係米仲要俾錢你
個個月望住你一家大細

個個縮頭烏龜 偷圖表態
又表埋晒啲中立態,怕死

好易睇得出一個KOL真係有跟貼同行動，定還是貼張圖寫句「好痛心」扮野。

Beth Kiko果啲真係有行動貼哂link，支持！

一係就咪撚出聲
又要出聲 又搬自己個女出黎話好痛心
咪撚扮啦jade

加埋蝦乾唔該！

條仆街蝦乾而家先走出黎呻吟，我屌你啦，大j唔出屌你肯定又龜縮到下星期，搬屋又會咁巧合呢兩日嘅
今次仙仙就拎返少少分，人地有公司都唔怕，仆街蝦乾怕閪咩自僱人士！

佢已經del晒以前啲片洗底
上面嗰張係喺佢個back up channel度cap

唔係佢draft嫁，佢幫手轉發咋

睇少左個not

屌你收皮啦！屎盤

真係忍唔住大笑左岀黎好撚柒啊屌你

屌那星，佢慳啲啦

叫屎盤捐返入去老母個閪窿度啦，咪係到搶光環，好嘔心

佢都有份出去 都唔算搶光環啦 其實個個人都好欣賞個記者 佢只係其中一個 呢個都唔知屌黎做乜 又為屌而屌

但冇人會話鐘意同留意咗佢好耐 係鐘意同留意好耐 之前未見佢po過?

自從佢老公幫警察講野個日，已經unfollow左佢地一家三口

睇左唔夠一分鐘忍唔住熄左 report埋
有哂片都可以話個大肚婆係同男朋友糾纏自己跣落地
同埋話人地冇大肚啦 呢點當事人今日已經講左
好撚嬲
大家與其話KOL攞光環 不如搞搞呢隻陳怡先

呢條八婆真係痴線 啲藍絲睇得幾開心 半藍半黃嗰啲都比佢影響曬

有冇back up?想睇返

Reported!!!

有巴打話 陳怡就係見人講咩 佢就要講相反 眾人皆醉我獨醒嘅心態
一個扮有學識 扮有諗法嘅冇腦港女
同埋呢條8婆真係好撚樣衰 見到佢個樣都覺得佢好嬲打

有次同事發表d古古怪怪嘅言論 問佢邊度聽返黎
就話驚嚇親我唔肯講
問多幾下話係睇依條8婆個channel

佢真係臭雞黎

咩都要講出黎咩 無謂執著啲根本唔重要既野啦

鐘意唔會成日提住?

佢有條片係講立法會舉香港旗 跟住topic話做慣狗唔識做人 屌佢唔係港英時期出世?即係佢一出世係狗?鬧埋自己咁on9嘅

我覺得係佢講野個tone出咗事 你話好鍾意佢咪算囉 但佢死都要強調自己係鍾意咗好耐 感覺係想話俾人知自己比大眾更加早留意佢 就好似佢啲橘子filter彩虹頭咁 乜都係快過其他人
呢啲時候應該低調少少唔好搶光環 兄弟各自爬山 做好自己本份就夠

不過公道啲講都多謝佢喺ig幫手share啲資訊嘅

agger. 件事冇錯，但佢根本就係有種令人憎既魔力，做d乜都過份自信，講句野又自大過人

只有佢老公ig story鬧人嘅相

又出黎呃like

佢下盆好似橫咗咁多咁嘅

佢所有一舉一動都令我好忟好燥
柒小陣啦屌你 乜都關你事 返去化你個粉塵妝啦

個story係琴日嘅
假美國閪Sarah Cheung 真係好撚嘔心
話唔講係hard to watch
又想出黎拎光環
一撚定要清算佢

agger 69叫人去出去轉個撚頭post左張着bra相賣廣告
你仆街食屎含撚死啦陳庚佑

喺香港清算唔到 多外國viewer

但佢地又唔會明

同埋絲打係咪有佢以前tumblr黑歷史？

Agger 唔好話你喺你啊媽個肚入面就已經留意人？日撚日喺到馬後炮 扮咩香港人

下腹好似有個車軚

呢條八婆真係精神分裂 之前就成日話大陸點衰 依加就做奶共藍屍 最奇既係啲大陸人又唔理之前佢咁講係到支持佢

我都明！但至少斷佢香港米路先！！
嘩絲打仲記得
咁我都仲有啲貨仔嘅 不外乎都係佢扮鳩哂野臭格同屌鳩followers
佢以前讀書時都有講過佢老豆啲野
佢老豆係攝影師黎 幫王菲Devon Aoki 都有影過相
同埋黎明莫我莫屬個mv都係佢老豆拍 而mv 個細路女都係佢黎
所以佢細個係識王菲 有張合照明明佢好耐之前係tumblr 打過十萬次飛機 就係王菲抱著佢影相 （嗰時佢兩歲左右啦好細個）
隔左排係ig都紅埋就扮哂野話咩突然搵到張同王菲一齊影嘅相扮哂不經意
佢未紅時 呀爸呀媽未離婚的 有講過話佢爸會打佢黎出氣 又威脅佢唔供佢去外國讀書
佢啲followers 問佢點解唔報警 佢又發哂脾氣鬧人 話根本做唔到啲咩 因為佢爸係屋企經濟支柱
慘係慘 但你又要講先 followers出於關心問佢又畀佢屌

佢真喺入得青山
班藍絲根本唔知佢以往嘅作風
佢不嬲都痴撚線
班藍絲又知閪咩
成班瘋人講瘋話 一啲同理心都冇

個頭好大 大過條仔

我都係，身邊識兩，三個friends都係咁，話睇完好嬲

Over左啦

有無人有留意牛油果sadelle
無見過佢發過聲
呢兩個月不停Po飲飲食食
已unfollow

想知liz有冇出過聲

冇

怪唔之得佢成日提起話搬去加拿大係想escape from abuse

佢係片度有講過

有岀過story

一早就要unfollow呢隻copy cat啦

咁都無
喺片又有講 story又有
係無獨立一條片講姐

雖然我唔覺影得對腳好短 亦覺得留言條友on99
不過heyman咁回應都幾撚小器 十足十肥西mira啲model answer

誤會咗人話佢 跟住惱羞成怒

個人之後咁講喎

算啦 依排發生咁多事一時控制唔到情緒姐
其實佢都算係咁又有出黎發夢又有表態屌黑警
好過好多撚樣 驚得失贊助商
扮嘢出個模棱兩可嘅post嫁啦
諗下同佢一樣過10萬follower嘅YouTuber
有幾多個仲有出片
係要追擊都追擊蝦乾 崠嗰啲撚樣先啦

其實好明顯張張都有P腳，有時連個地都拉到高晒明明有P都俾人話短，仲唔起槓呀

樓下有人話佢長腿就俾哂心心咁
照佢道理應該長短都係唔知覆乜好

收皮啦 咁易控制唔到情緒？
同埋 over咗啦

一個陳怡，連登仔竟然驚

快啲去dislike陳怡啲片

柒到小小事起哂槓

咁個男人好明顯有啲on99 喎
留言 腳短 我都以為係講heyman

之後就話係講隻狗
最後先兜話咩其實係
“想話佢腳長 但唔想咁真接”
十足十啲 狗公引人注意 想人覆

heyman又真係應該介意比人話腳短
應該好pround of 自己對腳
新個story 貼有人問佢男朋友 （個post呢張）點影到heyman 咁高
唔知heyman有冇睇到痴線西呢

好耐冇見好多花生

佢個臉型嚇死我

做多咗啦
69第一次遊行嗰時佢好似去咗廣州玩龜縮咗
係之後俾人話佢佢先開始講反送中

突然咁多heyman打手 上面又有個

其實有無人會買佢本野

我見到都打個突
上面嗰個仲要話佢真係好好 如果唔係有人話佢佢撚會講咩

夏子婷你做人點解可以咁仆街，
人地講一個都不能少，
你就留意耳環，仲要哈哈，
有無搞錯，
垃圾KOL!

擺明mon住post，即刻解釋只係影相技巧而唔係P圖明嘅明嘅heyman

咁似達哥唔表態做送禮勤

Mira有冇真係表過態？
佢前幾日條片打句香港加油就以為自己表咗態？
有人係佢句野下面話啲青年人係暴徒 佢都冇出聲冇回應

仲要啲＂禮物＂都唔知係咪佢真金白銀買，
可能係PR送，自己唔要先當＂禮物＂送畀人
係喎！有人話要搬屋嘛，或者想班盲粉清下野喳!

希望各位絲打一齊加入

佢真心乞人憎
真係遊行嗰啲日子就龜縮 遊完就講啲模棱兩可嘅嘢想攞光環

就算我幾憎spoon都好
呢啲時候我都唔會話佢 因為佢起碼都真係行過出嚟

但係見到人哋話一個都不能少夏子婷仲哈哈我就睇到火都嚟
哈你老母臭閪

21號元朗無差別打人 佢仲嘻嘻哈哈開緊fans meet
然後有人係ig留言叫佢唔好得個講字 靜係講句香港加油無用 要有行動 應該去遊行支持
然後佢話有無做實際行動唔需要放上ig公佈打卡做show 有心做就得

坦白講 佢真係好撚嘔心
元朗個晚打人打到咁 唔係話唔俾你搞fans meet
咁難得返香港 要搵錢要掠水 明既
但唔該 唔好post相 我諗個日無一個香港人有心情睇

同埋真心想知佢做左啲咩實際行動
我諗好多巴絲都有去發夢 但從來無一個留言話發夢見到佢
其實自己無去咪無去 無必要抵毀其他KOL做show
起碼人地都肯扮下 你只係掛住搵錢

呢個肥婆真係冇得救
知道你主要target唔係香港人係台灣馬來西亞 但你屋企係香港、你係個香港人 要你出句聲都咁難？
日後如果再俾我見到佢用香港人呢個身分嚟打飛機或者攞光環我一定第一個衝出嚟屌柒你個死肥婆

但係mira好似一早有出聲，比其他香港beauty youtuber早，佢主要面對客戶群係台灣冇咁敏感，佢對比上都比香港嗰一班女人敢言喎。
佢出過好多次story講過

唔太鐘意佢

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

屌洗唔洗咁搖串呀

其實真係好明顯張張都有拉長對腳 我試過留言話P得過火佢仲話冇P過原圖黎 中文話使唔使私底下send張沿途俾我睇

都係嘅 佢又冇樣又係飛機場 自豪嘅真係得對腳

洗唔洗捧撚到條mk做民主女神咁款呀 69之前又唔見佢地人出去

嘩美

我j
見你地走去臭閪蝦乾個濕鳩q&a我都唔執輸
用埋真ac 歡迎佢公審

我都係真account 其他account俾佢block咗

如果 "冇P過原圖黎" 咁咁敢正面答
咁我又覺得佢 應該真係冇p 既

佢616定71遊行果陣 都係求其po張相 打句中立嘅野咋 我冇follow佢 又唔見有其他絲打話佢有表態
其實我唔係話要批鬥啲人唔出黎 唔出聲
但係唔好出黎拎光環啦...

佢真係一路有跟開
有發夢
而好多人inbox佢有情緒問題
所以佢先做下樹洞

佢每次post都俾藍絲炸imbox屌
都撐著
我欣賞佢

仲有我

我都有用真acc屌柒佢

我都係呀
佢咪block囉
block哂對自己不利嘅人囉

要屌蝦乾係佢ig d相回應度屌仲好
佢點會公開出黎
連Cynthia 都有post過文宣人品良心都好過佢

ohmyloksin 樂善 六月至今無間斷賣廣告吃喝玩樂

好多

香港真係有啲人唔值得我哋咁努力抗爭

女版錢家樂

痴線西今日出去買老婆餅嘅話要小心啲
一個都不能少

我616有見過佢

係咁就好
我怪錯佢要講句唔好意思

呢個時候仲做埋呢啲野 失望

隔黎post有人爆撞到佢同賤男steven一齊行街，話佢一直好迷佢

係邊到睇
不過我都記得睇過樂善ig post 係迷steven

有無男人仆街得過張致恆? 疑似一腳踏幾船到生埋仔結婚

頭幾頁好似

我仲記得我整過張對比圖

樂善係乜水黎 youtuber?

下，講真又唔係俾部相機我睇，佢話ig啲相原圖直出都得啦(留名等睇佢po相機)其實見過佢真人or知佢實際幾高嘅話就知啲相入面隻腳幾唔科學啦，即使可以就角度同用廣角都係咁話

其實佢靚咩
相p得還可以既 但佢啲化妝片個樣冇得p已經唔撚得
馬鞍山成日見到大爺真人似賓妹

見完真人仲j得落？

之前有event見到佢同佢條仔，真人body真心幾得，但個下巴就。。

個樣好唔順眼
唔止個下巴, 個鼻都好怪好腫

條臭閪 7月1日同仔仔去街 我留言話 有冇搞錯 你身為香港人唔去遊行都算啦 都唔使係咁有post story又出post講你今日有幾開心 佢覆返我話每個人都有唔同嘅支持方法 唔好淨係睇表面咁簡單喎 7月1個遊行咁重要你都冇去真心想知你係用咩方法支持呢？

好啦今日727 你又出story 又同仔仔去街好開心喎

屌你老母 偽女神 又柒又無身材 成日以為自己好靚 厚面皮到 好撚嘔心 幾時先肯收皮

Who
得5000幾個followers..

69已經見到佢，戴住口罩
其實唔係個個都鍾意高調攞光環
欣賞佢行動支持

唔係幫住Mira
我見過佢有post過story 有用韓文講
有放香港新聞啲link 有出過聲
仲出過唔少 好過好多kol ，eg:Liz

利申 唔鐘意自大肥婆 但佢真係有講

Liz上個禮拜都出咗幾個story講喎
你自己冇睇就話人冇講

屌 上個禮拜先出啊？
唔講以為一直都有出啊
真係唔該晒你喎

冇話Liz上個禮拜先出
我一直唔係跟得好貼
冇睇開班KOL啲嘢
唔知佢再之前有冇講過啦
但上個禮拜咁啱見到佢都有喺story表達自己立場
係唔明點解你讚個肥婆要拉埋佢嚟講

首先我冇讚個肥婆啊
我講番我見過佢出聲咋
因為Liz遲過佢出聲 出聲少過佢
而且佢地都係韓國生活
有比較之下 拉埋佢黎講有咩問題？

唔比人講佢嘅 咪唔好做kol囉
你自己都識講跟得唔貼啦
跟足晒先出聲啦

我一開始淨係想講其實liz都有出聲
唔係冇講過嘢
如果你仲要鬥邊個多邊個少
咁我收聲啦

岩啊，依家唔係呢個時候鬥邊個講得多定少
唔係一早講好咗完咗件事先至再清算咩

我冇鬥啊
咁大家都唔好再話某啲kol拎光環啦
有出過聲就得 無論多少
無論幾遲出聲

算數啦，㩒一㩒就見到佢條仔係保險佬，人生目標應該只有拎獎杯香港真係non of their business

呀肥婆 你咪撚噉假啦 唔該
屌你老母

我唔係想批鬥佢 但啲人係佢條片下面話年青人係暴徒 佢都冇出聲...唔知係睇唔到定唔想覆 講句香港加油係想點

係咪del左自己個cm

Del咗又扮無事發生過？
係人都知你偽知性呀夏子婷
返去做你嘅港豬買煲啦

做咩咁驚唔俾人去你ig留言呀

咁佢老友Suenn Wong呢？ 見你地個個都想清算下，統計下出多多定出少，其實見部分都有出過story叫viewers關注事件，可能大家唔係長期睇住，都會容易有誤會，但係
Suenn就真係係呢件事到一直小出聲，佢班觀眾我估都係BK班藍底JM多，而佢一直避重就輕，其實件事既取態同幫助上佢同heyman差得好遠。

雖然認同樓上讚佢讚到over左 d，但如果其他youtuber都拉埋黎講既話，suenn更甚，佢69全日一直無出聲，全日好似出左event相就潛。去到今日亦無表態過任何立場，只係出左幾張問問個大肚婆單新聞真定假，反而佢heyman個格係八婆 mk d，但都算係十分敢言既一位，呢件事上都同一班痴線西有哂connect，但我就一直認為大家對heyman係mean d
再者suenn有合作廣告商一定多過heyman，個人認為係因為金錢問題唔正確表明立場，其實佢擺嘅姿態同蝦乾可以話係一樣，一直避緊

如運動完左後各位痴線西如果要實行清算我話，應該唔會忘記清算埋佢？而我就開始相信卑微PR講既野。

我係想對事唔對人，一直都覺得佢好有心分享同拍片，而且係做足哂功課先出片，beauty youtuber黎講佢算係中上水平既。
又或者你會覺得大肚婆唔應該睇咁多衝突嘅片，如果咁講我可以部分都認同既但我見到既然大家道德水準咁高嘅話，我都希望佢嘅fans唔好介紹我既意見

介意

仲係到

好撚嘔心
佢係咪真係覺得自己好撚可愛
好撚想佢收皮

佢真係喺平行時空

冇follow開佢 但諗住睇痴線西有幾mean
先㩒佢story睇...

怪錯絲打了
屌 佢個嘴臉真係好嬲打 ！

仲要話係希望你地心情好起來
咪扮嘢啦印尼妹

佢真係有種魔力令人見佢前面憎埋佢後面

屌個蝦乾真係好垃撚圾
人地倪晨曦個post氣氛嚴肅,你留埋d 咁嘅comment
咁大個人,咩時候講適當嘅野都唔撚識
以為送下giveaway自己唔要嘅pr gift就係做左野
垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾

Liz片都有講
話69警察射頭

以家都唔係計較講多講少 講遲講早
而係講緊咁大件事
佢都只係care自己個fan meet 仍然開開心心去post相 活係平行時空
而另一面又要得閒打幾句香港加油 拎光環
然後再屌其他KOL打卡做show
喂 你個肥婆好得幾撚多呀又
你係咁清高連香港加油都唔好打啦 一係一不做二不休 完全活係平行時空 一句野都唔好講
唔好食哂兩家茶飯 屌人地做show 自己又拎光環

起碼liz會停片唔upload住先 佢啲vlog都不停提住黑警啲惡行先啦

Btw次次屌mira個啲都有一個負皮 有ac咪出黎反駁囉

支持rock哥

留意返佢個giveaway仲要係問人地留言講幾句關於香港，再轉貼公布就當自己意見表咗態咁，嬲到痴線，要引用返「可唔可以唔好咁呀，講人話啦」

肥婆mira又負評咗你

我都見到 笑死

又係時候重溫哈哈既經典語錄
［img]

講得出螞蟻論既人都唔駛旨意佢會企示威者嗰邊，但都唔好走去人地度留啲on9留言啦

真係分唔到你地係對事定對人。

你地真係不停都係自己唔鐘意既youtuber身上，潛意識去搵佢更差既一面出黎睇，甚至佢哋有提出過想有用佢地影響力幫下件事，亦都覺得佢點做都係唔夠，或者係拿光環論，反映咗少部份既你地拿完道德高地之後都係對人唔對事

蝦乾就一句句臭閪屌埋去，雖然我都唔鐘意佢，但我覺得你地好似忽略左某部份一直潛水既人，就繼續將自己「一直」唔鍾意嘅人再係呢件事上面繼續放大。

如果真係真心beauty blogger想為香港呢件事好，應該放下成見，對事唔對人。
支持你地繼續理性followup佢地既表態及社會參與度。加油

邊撚個黎嫁
Private 咗
好樣衰

大j在前線食左好多粒催淚煙

唔該班女唔好再出黎拎光環
欣賞大J

真心 光環有咁易攞咩
呢個情況己經白熱化下表態係人之常情
唔出聲係無良心為搵食
但唔覺得有光環再咁易攞到
出圖係為左唔再比人屌姐

屌 依條女真係屌極都唔化
仲要大大聲講因為睇八卦新聞先俾$3蘋果

Wtf

楊受成個仔 咁都比佢又釣到金龜
小心生完又分比人身家

自己拼命嘅方向係釣金龜同賣不明來歷嘅減肥藥

chinchin好似一直以嚟都係一句起兩句止 有人提出依件事就話唔好分化同路人已經睇唔清個準則喺邊

有fd做Model
話佢份人玩得好癲
我唔知指咩啦
又未婚懷孕
好貪錢

正想講

岩啊，依家好似反而由頭潛到落尾嗰啲
反而比人屌得仲少（ 有部分直頭係無）
我一開始就有提議過唔應該呢個時候咁清算人地
用發post多與少黎做準則，但見個個都以為我想幫唔出聲既人，仲以為我係企政府果一邊
仲出張果相話我企政府果邊呢一刻既已經唔做人
咁我都好感恩大家原來對呢件事咁熱切關心
其實我只係想表達再逼都逼唔到扮訓既人出聲姐

但之後都見到各位談論mira liz heyman spoon
有人幫下口話佢地其真有出就起晒鋼
咁我就覺得要清算既話
一直深潛既更加應該值得討論

反而係提過既就話人「攞光環」
讚heyman雖然係誇左小小但就話捧民主女神
仙仙真係出左post表態就話遲
小影69號出就話如果人地提佢唔會出
Spoon當日有影到就質疑人哋實質有冇去到
Liz一直有更新就話 哦呢個星期 多謝哂
Mira就死肥婆出新聞攞光環
講到底佢哋都應該可以總算係列入同路人，你可以當我要求低但 反而一直避之不談嘅唔係更加應該係我地要關注既咩

但原來一直深潛既就ok fine
Chinchin Suenn Tina
呢幾個好似講得比上而果班仲少
唔係話唔可以質疑人哋嘅熱心度
但既然係今日要審既話 深潛閪到今日都扮無事既
更加應該值得關注 同埋首輪清算

到最尾我都係想表達
大家好似對「攞光環」仲敏感過一直唔出聲嘅人
方向唔可以話唔正確
但事實上佢地總算對事情有幫助過
我覺我大方向可以轉去一直仲潛水既人？

（ 大家都係絲打，相信你哋睇得多政治同時事都會識理性分析，係一班有水準既絲黎既，依家成個社會仲水深火熱緊唔好搞自己人啦搵下有無隱形藍絲，偽中立仲好）

條友肯定知自己上左連登即刻private啦
放心啦好快會變返public架啦 唔係點接job呀

之前離過婚 估唔到咁快又結

又俾佢吊到楊受城個仔

楊生個B就決定生出黎
人地求左婚未啊？定係諗住母憑子貴靠個B先可以嫁入豪門

我相信對方係楊受成個仔佢先肯俾佢中出

幾百億身家喎
話唔定冇食藥呃男方話食左tim

我諗因為對方係楊受成個仔佢先公開大肚同埋順便宣示主權 然後再迫婚 唔靠個B 一個整容+賣不明減肥藥既mk妹點入豪門

佢地幾個月前先識
咁快有左 癡線

係楊生所以俾人瘋狂中出

呢個不學無術既嘉智mk妹 終於恨到啦

之前換左咁多仔 都冇大肚
又會今次依個一擊即中既呢可
擺明博中出想入豪門啦

呢個女人好恐怖

佢話自己讀i school

屌 個底咁花都仲俾佢吊到楊受成個仔

正假西 story 就得閒repo吓新聞懶關心
主頁就日撚日喺度p假圖賣廣告 賣少陣會死？好嘔心
p到彎哂喇傻西

屌 咁易俾佢釣到個金龜

成日p到自己大波腰幼
其實真人成架坦克車咁

俾你搞到好想睇佢無P既相

前幾日楊生先俾人影到攬住另一條女嘴,擺明有預謀用個肚cool實隻金龜啦

我都想睇下真人

係喎蘋果影晒 過2日就公開大左肚

正一臭老整容雞
個西肯定好撚黑鬆臭

就算結左婚又點 楊生呢啲出去玩開既
可能好快又離婚
反正佢又唔係未試過
Christylai宜家應該好唔抵得就真

唔知楊生嗰晚錫嗰位女伴係咩人呢

有咗都唔代表會娶佢，俾件失婚MK妹綁一世？咪玩啦。就算楊生唔娶佢都唔會有人話佢，盡責任養大個B就得啦，點會唔知個女人想點吖

有冇source 想post 翻比佢睇

正想話唔係前排先影到chrisylai同楊政龍復合咩
咁快又換左呢個avaw仲要有埋餡

Christylai三合三離都戰勝唔到隻雞

都話人地有出黎
善用連登嘅功能 可以直接睇到其他reply 唔洗追曬post都睇到

Christylai同楊政龍好似unfollow咗大家ig
嗰時比人影到仲喺度死撐話係朋友 假撚到

補link:

人整容你整容
輸咗比自己隊友

原來佢心目中嘅自己係咁瘦㗎㗎

好想幫佢梳頭

我屌你老母追撚完po真係火都泥撚埋
係咁講清算果班臭閪知唔撚知清算係共產黨慣用術語 除撚左反對派，係幾十年自己人都會清算呀？

宜家仗都未撚打完你地就企撚左係個道德高地度講清算清算 清乜鳩野算呀？打仗出少少力要清算批鬥，你地自己主觀覺得出唔夠力又清算批鬥，咁你地同文革班撚樣有乜撚野分別呀？

我10次有9次都有去發夢，但係我一個story都冇撚出過，係唔撚係又係潛水又要俾人批鬥清算呀？
你地唔好撚係度同我講自己理智會分撚到邊個係攞光環邊個係潛水，陳怡呢啲仆街你地唔大大力屌，係度話要清算其他人出唔夠力？

我淨係follow開Jenn Im Weylie呢d 冇睇開你地講果堆，但係望撚住你班臭閪係度講清算真係覺得好可悲，乜撚野不割蓆不分化得個講字，有心人都俾你地搞撚到有心無力啦屌你老母

其實我地乜都冇做 你睇開果啲唔係香港人 點比較...
其實一直都話唔分化 只係睇唔過眼啲kol出黎拎光環 例如Alice ha
係好多人想佢地作為一個kol會用自己嘅影響力去影響埋佢地嘅觀眾 同佢地講香港發生緊咩事 唔係得呢個post嘅巴絲打咁諗 你睇下達哥就知 其實冇人逼佢地個個好似大J咁企前線 香港好多負面事發生嘅時候 有啲人好似平行時空咁 當冇事發生
同埋都好多人屌陳怡 最少我有去檢舉同dislike佢啲片 話人企係道德高地嘅同時 你自己都做緊同一樣野 仲要話人臭閪

真 無野夠你形容得更貼切
唔明點解佢可以咁無恥活係自己嘅P圖世界

召喚痴線西（34）

#323 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前有絲打 post 過好多

Angela真係唔識講
一直喺到post今次反送中嘅野
但係琴日見住佢著到身光頸靚同佢男朋友喺fashion walk面前經過 眼尾都無望過下啲示威者

咁你又唔洗咁敏感
睇得出你好有心，多謝你

我一開始已經話唔係要咁樣做#202
但倒轉比人話咁係撐政府
之後變左一班人去插出過聲出得唔夠果班
所以我先至提出如果係要討論邊個出得多定少
講都要講左 一直深潛既先姐

呢個就係我第一個留言

但大家唔滿意，認為要繼續清
矛頭去哂一班有出聲但覺得人地講得唔夠既人到
我先至打呢篇野姐
一開始我就倡議唔應該咁做嫁
你有出黎，睇得出你好激動好上心 多謝你

岩啊，上面好激動 可能無哂會員名同追哂po
但回點都好，我諗佢都係緊張件事姐

但係計我話，其實睇落

依家成晚係到討論楊受成個仔呢班痴線西最應該清算

日夜淨係識話人係雞 你地班後生版BK MJ
黎負皮我啦

你個p牌咪分化好無呀
我都有去發夢
我都有份話christylai
係咪都要清算？

分化係你地班痴線西文化黎嫁
係你地讓我學習 p版初報到想融入某部份會員姐

你係個女仔本人？定佢啲朋友？
事實係楊受成個仔前兩日真係有新女 係唔係雞就好主觀嘅
Btw點解得閒就有啲道德撚入黎

咁我個個星期都出去發夢 食完彈又攰到仆街
而家返緊工上黎講兩句八卦野抖下氣又得唔得呀P牌仔?

如果真係出聲撐犬或者從頭到尾真係置身事外一句都冇提過嘅 你地屌佢地我絕對贊成 但係我見到嘅係 有好多個都係有出聲甚至有去過發夢嘅 都俾人屌拎光環\出唔夠力 話要清算

就算只係出過一次聲都起碼叫表明左立場 可以覺得佢地冇功勞但唔係仲打緊仗就開始屌佢地仲諗住之後清算呀? 唔該你地搞清楚個槍頭應該要指住邊度啦 陳怡我係見到有人屌 但係我見到更加多嘅係屌有發聲嘅人囉

我一路都係屌緊果班成日企係道德高地用自己主觀角度覺得人地做得唔夠多/拎光環跟住就話要清算人果班 如果自問槍口只係對外但係覺得我冒犯到你地嘅我道歉 我想屌嘅唔係你地 係果班槍口對內嘅人 因為佢地就係搞到會內部分裂嘅元兇

對唔住我係激動左少少 但係我真係唔想睇住件事又係因為內部分裂而搞到前功盡廢 我求下你地忍下口唔好再屌/話要清算同路人或者疑似同路人喇 集中火力屌擺明係藍果班啦

可以啊

其
我一開頭就話唔應該咁去你定人哋既立場
唔出聲既亦唔洗逼
之後大家就再鬥邊個出先出多定少
咁我先至話
其實個個有出post既都有機會係自己人
唔應該針對佢地
係要討論就討論左深潛既先姐

之後又有人好激動咁
話唔出story唔講野其實出左去
咁潛水既都唔應該講 其實都係自己人
討論八婆野既又係食完彈先上黎抖下氣既
原來都呢到個個星期食完催淚彈嘅勇武絲

唔怪得大家都好熱烈討論youtuber出聲唔夠
原來大家都係愛香港既同路人
大家用心良苦 我錯了

我諗絲打唔係想話你
明明講緊香港呢排嘅事 上面條友冇啦啦拉埋楊受成個仔單野黎講

咁想問有邊位beauty youtuber係擺明藍
好嬲 好似dislike陳怡咁佢先
就係難搵 先話要搵偽中立 同隱形藍

仲要新傳系grad

咁你講乜野清算痴線西姐
係你自己係度引戰, 又叫人負皮你又後生版BK MJ

食催淚彈就唔洗一定係勇武絲先會食既
班狗瘋狂咁放催淚彈 連好多路過既人都奶野啦

不嬲都好鐘意睇痴線西
但呢排多左咁多道德撚成日撩交嗌
成日講咩公唔公平，做咩唔鬧埋其他人...

唔係個個人都有留意晒咁多個ytb
呢度又唔係dse小組討論
洗唔洗講句野之前都做晒research分析晒先呀
怡家連講下其他8掛野都比人話
次次見到就好無癮
Chill out la好無
大家都係輕鬆傾下笑下啫

同意無必要比較邊個出聲多出聲少，但搶光環/大是大非前po飲飲食食泳衣呢啲咁無腦嘅行為，痴線西鬧下我覺得人之常情姐。

利申我有份笑鳩屎盤，都有份去陳怡個youtube留言+report。日日碌news時間遠超痴線西，但上痴線西post真心八婆仔想休息下gossip下。

再利申：發夢次數一半左右，唔po發夢相唔打卡，但有forward新聞spread news

啱呀超神奇

唔係咩道德唔道德
「怡」家唔係話講八掛野唔得

學校小組討論係教你做人講野要make sense
正常人 平日講野都要有根有據啦
成個連登講野都講求理據分析同資料來源嫁啦
哦 原來女人堆就唔洗既

話大肥婆唔出聲好輕鬆好好笑
話人今星期先出聲好Chill
話影張出都唔知有無出黎街好放鬆
話人地根本身都唔理時事 又好中肯
話人出相出得多就攞光環

No FC gossip 垂手可得
So chill

係啊係啊，正仆街黎嫁

你又岩
老人院果班公公婆婆都食過

係啊 呢到就係一堆八婆講人是非 唔滿意就出番去啦
下次留言洗唔洗做埋research寫番幾百字解釋啊？

咁你慢慢分析
麻煩整埋個棒形圖
統計下邊個出得多d

係你唔比人講楊生個仔先
睇返自己講d野先啦唔該
係呀 怡家係你唔make sense
前後矛盾你學校教你咁？

唔洗找呀p牌仔

佢見到大肥婆比人話
覺得好唔輕鬆好沈重呀
佢睇到咁心up...
只可以估佢係自己口中既肥婆

Hi青山肥婆，做咩收埋d藥唔食

你又幾中肯啵

無話唔比，話要清清你地先姐

我一開始第一個留言＃202 話唔好數算人地，係都要數
咁我就話要數就數深潛果班先啦
之後又話深潛都有出啵
咁我咪話大家都原來有付出嫁 咁似乎講楊生個仔果班無出啵
咁要講就講夜晚仲談論緊楊生個仔既呢到班痴線西啦
啊，原來又唔得啵

有無諗過你話人出三點式相既時候
屌人去FanMeetting既時候
自己咪又係大事發生既留意人地點吊金龜 衰鬼～

我幾時話人出三點式相？
你係咪精神分裂？

至於有冇付出
冇人需要同你交代
你有冇付出亦都冇人知

冇話唔得啵
其實係你對號入座姐
我都冇話邊個係道德撚
你就衝出黎回應
唔好扮熟啦大肥婆

金毛獅王咁係想點

應該淨生仔 唔結婚
用個仔都玩到一世 unun腳收錢

不如你收收皮啦

真係心諗佢做乜撚嘢 見到好撚想車巴佢 仲有一大堆KOL係度飲飲食食 影啲sponsor 影少陣係咪會死啊 影完幾張之後求撚其打啲caption扮關心 好撚想嘔啊

Be班editor喇（唔知仲係唔係）
蝦蝦都係果到出黎

講開條仆街蝦乾
離開左be咁多年死都仲要痴金糠拍條片講be
好心啦，見自己個fd拍左又係度抄橋
正垃圾

be 班editor黎講 sona出左黎好似最正常?

仲有個niki tong 都係正常

起碼佢有良心先啦，同蝦乾一樣係自僱人士但人地敢講先囉

如果要救前線就黎睇睇
[集思廣益]香城online小地圖app

臭雞tina wong有無岀過一句聲？

佢係wang

掛住飲閪茶

Hi 臭雞dislike我？ 叫埋你啲friends繼續dislike啦
你對唔對得住香港人？日日飲飲食食high tea影相
我忍撚咗你好耐

佢都唔係香港人
佢叫Tina Wang

佢全名好似都係用普通話拼音 wzq

可能啱啱洗完頭

佢有冇mon得咁撚貼

冇
呢個係之前cap嘅

老豆搵仔tg起左liz阿哥底

岩岩睇到，唔怪得之前講啲野咁模棱兩可

原來liz呀哥係總督察

竟然起到liz係佢個妹
Liz好似都好少提起佢啊哥？

Btw已經有人係佢ig留言

老豆搵仔好撚yeah

全部講liz既post都有一個負評

一見到嗰邊起咗底就上黎睇痴線西assemble

兩面不討好 世界女最終下場
兩個字：抵死！

唔好意思 阻一阻痴線西
8月5號一齊罷工

佢地讀埋同一間中學 同埋好少人姓au yeung 唔難知

個tg group話liz係黃
叫人搞阿哥好喇喎，唔好搞自己友
各位痴線西點睇

唔知佢啊哥係咪都係住寶琳呢

世界女果然名不虛傳

禍一定要及家人
咁先比到壓力佢地！

講真 佢咁樣回應算係唔錯啦 都冇因為佢啊哥被起底而鬧人 又唔係藍絲 當然可能佢只係唔想得罪觀眾

下面已經成班fans叫佢加油
痴線佢之前po啲嘢明明勁世界女表完態等於冇表態 又真係成班妹妹仔話佢係同路人
終於明白點解咁多人話佢世界女

不嬲冇follow開佢 當然依家更加唔會follow 唔想follow任何黑警野

岩呀 唔好屌走自己人啦
要屌既係jade lam同佢老公個d

我而家先知liz叫白露 個名好撚柒

呀哥做乜又唔係佢既選擇 將心比己如果你屋企人係警察你都會好難做
當然你仲想唔想睇佢既片就係你既選擇喇

tinawong撚會理政治野咩 佢淨係識吃喝玩樂架咋

人哋叫wang zhan qing
佢好似69係咁咦講過下之後就無再提過

講就tinawong都有個負皮
收皮喇tinawong由中學開始已經臭朵 爛口又粗魯淨係識發model夢
繼續負皮囉 利申見過幾次你有幾爛口 你d中同都冇人鐘意你架個個笑鳩你咋

唔怪得好似生活係第二個世界咁啦
不過其實佢一直都唔係好介意其他人點睇
比痴線西追擊都若無其事

有時反而覺得
會理下觀眾點睇嘅youtuber都幾值得尊重
起碼佢好似重視我哋嘅意見？
拍片真係會花心機 或者係作出改善嘅都幾好

好過某部份人開個youtube黎自high
就算係平衡時空都好，都應該要理下觀眾意見掛？
而佢出左名之後好似退左休咁
唔再出片，唔再重視觀眾
就算係曾經鍾意過佢嘅都覺得唏噓啊Tina

Tina Hi

遲下得閒搵下你d黑歷史相先 無眉娘

有相記得send出黎比我地睇

Wzq ig story post 佢同boris 家姐出event
Boris家姐真心搞唔掂點解會出到event

成個人都係黃色一定係暗黃絲

屌喇 佢唔會理政治野 佢中學好撚中意黃色

我load左好耐先知呢個係tina wang
因為完全認唔到

屌你老母嚇死人咩
好！撚！柒！樣！衰！

唔明點解可以咁有自信po出黎

講明係Tina wong 我都認唔到
點做到眼耳口鼻同宜家冇忽似

驚

世界女到咁都仲有人撐，頭個幾句有骨到仆街就當佢係同路人
好撚多utuber真身同條片入面個個係兩個樣黎，佢走得甩一次，必定會出事多次，我就放長雙眼睇。
歐陽白露DNLM

唔係呀 個鼻好似 都係咁大

佢呀哥做左d 咩 ?

起碼佢有出依篇嘢 可以影響下佢嘅觀眾
大把扮唔知唔出聲繼續賣廣告嘅仆街你唔話
出聲你又屌唔出聲又屌 下下都係咁 同路都俾你趕走

有人話 佢啊哥就係出黎講「一個人出示到委任證就代表呢到全部都係警察」果個總督察 （類似係咁 唔係好記得 原本好多人鬧佢果個po佢熄咗cm)

岩岩搵到段影片啦

咁有錢都要幫老泥mk埋單

咁你想點佢都講咗自己唔支持警察
又講有政見分歧
表咗態又話佢人前人後兩個樣
咁個個表態嘅youtuber都係啦
我夠可以話rock哥可能鏡頭後撐警陳怡可能鏡頭後有出黎發夢添啦

小丑咀

歐陽白露啲音都係”咩咩地”好怪

我都係個句 咁你想點
老實講句人地屋企人既事點解要同你地交待

就算LIZ唔撐狗
但都無可能再撐LIZ了
禍必及妻兒
班狗打人既時候 有冇諗過被打既人都有屋企人?
佢地無
班狗對住人地個頭黎射子彈既時候 有冇諗過個個後生仔係有父母?
佢地無
所以唔可以對狗既家人同情
講完

但係liz 係用au yeung 唔係普通話拼音

大把人未出過聲，仲唔見你地屌

係黃色啊！係大家最鐘意既黃色啊

咁你咪做第一個囉
香港咁多youtuber 邊睇得曬咁多個 仲要日日mon住佢地social media 你唔問下出面啲連登巴打點解淨係屌達哥？？
其實你想點？

tinawong

咁我一開頭夠話唔好屌所有人

係你地呢到唔比仲繼續，咁你地又想點

佢要為咗融入呢度我都學識左回下po
計我話你問我今日想點
反正唔話人又唔得
話啲潛水嘅suenn chinchin又唔得
潛多水又話其實出咗去
出咗聲又話人唔夠多
咁我都嘗試了解下呢度文化

所以我今日係
想約哂你地出黎一齊組織個娘子軍
一陣八號風出唔出黎一齊批鬥人

我見上面都有絲打話suenn同芊芊
係有啲絲打誤會咗有啲人潛咗水 咁咪有其他絲打解釋番
其實你唔滿意真係可以唔洗入呢個post
講咗好多次呢到真係一個8婆圍爐post

可能啊？咪咁大愛假設左人地出黎發夢喇，唔怪得佢地咁好搵啦，出個片又可以扮同路人，咪唔記得佢地就係靠拍片呃like搵食咖
說好的禍必及家人呢，你話分左手個堆就話無關係啫，屌人地係狗屋企人喎

人地係狗屋企人咁人地都冇辦法 咁咪唔好睇佢d片囉
利申 一直冇睇

挑 你又知我無屌？一定要好似佢地咁公開出文先叫做左野？雨革個時幾多人以為陳怡係同路人啦，宜家？ 都係個句啦 kol唔識本人就幫佢講好說話係好撚天真既事

佢係狗嘅屋企人係事實 你可以選擇唔再follow佢唔再睇佢
屌但佢都講到明自己唔支持黑警所作所為 唔明點解你係都要話佢扮同路人佢其實可以唔回應成件事 佢唔出個ig post我都唔知原來佢呀哥比人擺咗上老豆搵仔
都係嗰句 你可以選擇抵制佢 但有必要下下都話人扮同路人咩

我上次都見到其他會員咁講
都係認呢到係上黎抖下氣
純粹想係講是非圍爐係唔洗証實
純粹講主觀感覺 都幾中肯㗎

咁我都發現我自己都適合
我負責潑火
潑火我拿手
幫你再地潑行個火 各位8婆都可以取暖

哈 但今次令更多人睇佢喎
禍必及家人原來同be water都係口號
佢做到實際行動，送水拍前線咪唔繼續講咯，
原來出下樣出下文話撐就真係有咁多人信。

當年日本社長夠拍好多片，人人都以為佢大好人啦，然後呢連食7條女阿，佢地拍既片只會俾你地睇到佢地想俾大眾睇既樣，真實既又點會俾你地知，咪撚咁天真啦香港人。

其實有見過chinchin發夢同出story 唔明點解話佢深潛 定係而家又係出少d都要話？

呢到有部份人真係好撚癡線 乜都要judge 同埋其實人地真係唔需要特登去討好你 都係個句 唔鐘意唔好睇 又要睇又要嘈咩心態
又利申返 冇睇佢d片

其實佢地有冇發夢真係冇乜人知 就算有出去 都未必認得 又未必有絲打見到 都未必有人講
我知芊芊有去遊行 佢有po相
如果誤會咗佢地 咪解釋番囉...

唔係啊，已經改咗話深潛唔話嫁啦
有絲打話下下10之有9次都出左去
唔好咁話自己人

但係呢到又由頭講返邊個唔夠積極
所以咪又從頭開始講起囉

我又點撚樣天真 咁你想點禍及佢呀你講呀？
同埋你咁講 最世界都可以係表面黃內裡藍架喎 你想人點證明俾你睇？
好喇 證明到喇 又會話佢屋企人係狗所以點都係藍 岩唔岩呀
一直都講 唔滿意個個KOL所做既野最好既方法就係唔好睇佢

以後個個出文都要比你睇過真唔真心

見識過呢d人真人仲洗follow咩，世界女要保飯碗難道唔出聲硬食啊 咪放長雙眼睇咯，今次佢甩到身，他日都會係其他野出事
係佢未做實事之前繼續DNLM

癡撚線 人地扮又好真心又好喇 你信唔信係你自己既事 淨係識邊睇邊屌 實際做乜又講唔出

非常同意！！！！
見到樓上d人話Liz都唔想/都出左黎講野仲想點 真係好想嘔
因為佢係世界女liz所以有個黑警阿哥就無問題？所以佢阿哥打人就唔關佢事？真係好雙重標準喎！
D狗無一隻係無辜，禍必及妻兒！班狗打人既時候有無諗過人地係有父母兄弟姊妹？依加只不過係以牙還牙！

其實佢出咗聲 又表明立場 都有可能會因為咁而少咗job 之前有絲打話佢都有出聲（我冇follow佢 所以唔清楚 雖然佢平時真係好世界女 但今次都唔算啦...
唔鐘意佢係黑警個妹咪唔好睇佢

係呀呢度就係咁㗎啦唔鍾意睇走啦
你睇下會員幾高質

嬲豬豬

點解我要走 on9 你主場？

你又唔係邊個 點解要討好你一個？
既然係你一個唔滿意 咁你咪唔好睇 連登咁多post 點解你一定要入呢個
其實你係邊位youtuber本人啊？

仲好多人同我講有睇佢地，我屌你咩，唔撚識獨立思考既，佢阿哥唔係普通俾人起底阿！！
係講完「我有委任證代表所有呢度既人都係警察」先起到咋！！ 現場幾多人俾佢同佢d同事打同捉阿！一句，佢有出到文就得啦，哦，咁林鄭個仔遲下走出黎話我唔支持我老母既，大家又收哂刀劍唔開佢波喇喎？

連登係娘子軍主場

你個連登名真係好襯你
你呢種性格好岩深入藍絲陣營到踩佢地場

咁你哋點解要要人片又要睇又要鬧人
你地得 我又唔得？

想我走都唔夠仲想知道我係邊個

而家香港搞成咁槍口一致對外啦 佢又冇撐警 之前遊行都有份幫手宣傳 講真佢又唔係住香港 佢唔出聲都大把理由啦 點都好過蝦乾掛 香港亂到咁樣佢都係吃喝玩樂po曬相咁 依啲淨係攞著數唔關心香港既人先應該清算

禍必及妻兒歐陽白露有良知既就叫你啊哥公開道歉兼辭職

蝦乾仲留埋d on9 cm話咩耳環？就值得大大力屌喇

少job？日撚日出既相同片都有贊助喎！
仲有阿，收左贊助但片入面無標明或提及係違反左utube既廣告條例，海外既utuber必會係片落贊助或者tag標明係贊助片。
啫係一個走緊法律罅既人你地仲幫佢講說話，他日踩屎個陣塊面腫哂唔好喊

唔好講到阿妹唔知阿哥事，要俾人踢爆先出聲講？
世界女叫得真係無錯 開bot刷點擊率刷view咪以為無人知先得咖

你唔好比喻呢度係藍絲陣營啊
呢到一定要係好好好好好黃嫁

唔可以叫人唔好清算 唔可以話人潛水
呢到個個娘子軍 日夜比拼邊個為香港付出得最多
好轟烈

唔好套扣帽子 我係話你好癡線好岩咁做

開bot求教
你又點知？ 你又youtuber?

一講Liz 就會有人起晒鋼

其實我都係P牌新報到
我努力學習緊呢到文化同溝通方法
會比心機

一講起各位痴線西
就會有人起哂鋼

不分化 不割蓆
大家一齊去嘈藍絲嘈5毛好過啦

陳怡條撚屌都無屌得咁大力

屌 係未比人踢爆之前 已經出過聲 表明唔撐警 撐香港人 咁如果佢冇啦啦同全世界講佢係哥係警察 仲奇怪啦 佢做youtuber 姐 唔係連自己屋企所有野都要同公眾交代阿 又唔係明星 咪咁撚痴線啦 總之 你可以因爲佢阿哥而擺睇佢 但唔好講到 出篇文交代聲都有錯咁囉

好似真係半個story都無出過，上星期忍唔住unfollow左

講起陳怡條仆街 一齊report佢老母西

佢阿哥戴委任證呢張相幾時影？呢個時勢重有戴證既話都已經好好

戴證係應份 係基本
大家唔好要求愈黎愈低 無一個黑警是無辜的

好似話dislike佢啲片會令到佢啲片減少出現 變相少咗人睇到

禍必及妻兒！
今日40幾個人被告暴動罪呀
入面有一對情侶8月頭結婚架
班狗拉佢地打佢地之前有冇諗過佢地屋企人呀！
無呀！

屌，你用個清水ac，刷排行榜既片一次，好快就見到佢係你推薦欄，以前大j都有用，禁過一次片就會勾左你ac，以後唔睇都會推薦。呢個功能要係utube落廣告開bot先得

白露下下講野都世界女tone

覺得佢講嘢長期鼻塞

由佢一出嚟拍YouTube已經rank佢做世界女
講嘢永遠好模棱兩可
兩邊各打五十大板
講真呢條女真係好恐怖

DLLM

你岩黑警死全家

無錯！！！黑警個阿妹就無事？可以獨善其身？
黑警有阿妹？俾黑警打個d人無兄弟姊妹？
有時間去可憐同情歐陽白露Liz 不如關心下俾黑警打到入廠既示威者同埋準備上法庭既44個義士！
講多次 DLLM歐陽白露Liz唔抵可憐！

幫一個實事都無做過，剩係出片講下交代下，交代仲要有骨咁屌返人，然後仲一堆人幫佢講說話，唔知既以為你地識佢真人添
講左十萬次，佢地本職業就係靠拍片水你地買化妝品買衫買野，鏡頭下有無做過你地知？佢拍埋我地咪收聲咯。唔好用佢住海外返唔到黎做藉口啦，住美國既都返左黎上前線阿，係支持既，用佢每月賺埋個十幾萬去買gear俾前線咯，做到？

屌你乜一撚樣扣帽子俾我地，
成個星期都同堆巴絲send email report緊個陣係咪，又要學歐陽白露咁講哂出黎阿

咁尋日天水圍警察都好好啦，食開屎突然唔洗食係咪就叫好好？

舉報先有效，utube視like dislike comment 都係一樣，只會增加佢片同用户既活潑度

屌你吠撚夠未呀傻閪我追左咁多個post一次聲都未出過 但今次真係忍唔住要屌撚柒你好心你啦 咁撚威就唔好用連登講 用你既真身講啦YouTuber

係唔明點解要話佢扮係同路人
根本就係唔鐘意佢佢做緊乜你都覺得佢食緊屎

本身對佢冇野 今日就開始反佢
佢老味啊

咁你要信佢係同路既無阻你阿
但佢個底花到咁我選擇唔信啫，講出疑因唔信又要俾你地屌話我地係分化撚
我之前對佢完全無感，但一個人既品行做到咁世界女，經驗話我知係唔可信！

黑警死全家，黑警禍必及家人，呢d口號黎咖嘛？
對家無差別咁打緊前線，我地仲要照顧佢闔家？

我識呢條女個朋友，佢朋友同佢都係臭格一擔擔，但成日係我地面前話呢條女中學個陣成日同佢鬥想上位好耐

呢個係。。。。

喂 支持反送中有好多方法 一定要上前線 次次出黎既先叫撐 ？ 嚴人寬己 你自己都識講佢已經唔係度住 佢係冇必要性要發聲 依家出聲又屌 唔出聲都屌 先係問題 完全為屌而屌 你要求佢做呢啲野既 唔該你都將你啲錢 捐曬比前線先啦
利申定 唔撚識佢 睇唔過眼啲低質既評論only

咁佢係咪香港人？721之後無出聲既上面有幾個，咪一撚樣俾你地屌
無人要佢一定上前線，咁訂gear呢？買飯券呢？
影單送上去俾前線唔會做？ 咁簡單都做唔到，咁平時賺埋咁多，憑咩要人贊助佢，連訂野都做唔到同我講支持？
本來做得kol就係半個公眾人物，大眾可以選擇信同唔信，宜家呢度幾個巴絲話唔信就有錯，就係分化？
用普通人同佢地身分咁特殊既去比較你食曚左？

係咪冇做你講既野就係藍先
呢到又有幾多人做齊你所講咁簡單既野

唔洗同我講非黑即白，加罪於我啦
一早講左你可以選擇相信佢，但我同樣可以選擇唔相信。佢地有無做齊關我咩事？宜家係講緊歐陽白露
發夢全到612中信，俾狗圍到仆街，然後因為佢拍過下片就同我雙標，好意思對得住受過既人？
咁大愛就咪撚講黑警死全家啦

唔夠講又叫人走唔好睇 呢到係八婆一堆
一陣又話我係ava臭雞
又話我係肥婆mira 轉頭又話我係youtuber
口臭未

呢到個個都批評其他youtuber
咁你地個個都係啦youtuber啦
同行如敵國係真架

咁你真身又係邊個youtuber啊

係你覺得我地講啲咩都係錯wor
係咪啱啱學識上連登 好興奮啊？
做咩話人肥婆啊 你識唔識佢真人先 佢有冇反送中？你做曬research未架 係咪真係肥先 肥又邊個定義啊？
又做咩話人臭雞 你講就得 人地講就話我地屈人做雞 你又有冇證據啊？

感覺上呢場運動上俾好多人借口去以公義為名屌自己一路睇唔順眼/葡萄嘅人
把口講嘅理由就好高尚 實際上大家心照
上面有絲講得好啱:好多人屌陳怡條藍絲八婆都無咁上心屌得咁大力

我都係學你地叫架喳，打算融入呢度文化嗎
你哋又叫我走，我又唔想走咪學下你地囉

肥婆

臭雞

Research做好哂
我第二個留言就係話mira一早有撐
如果唔係點搵到你哋係成日NoFC亂噏姐

雖然你話我覺得你講咩都係錯
部分岩部分錯啦
你地呢啲咪啱囉，好中肯啊

hochill

無論認唔認同你地，我都係幫緊你地推post啊
隨時幫你地上熱門
比多啲人睇你哋所謂嘅youtuber惡行
知道佢哋一直好想多啲人知道㗎
你地都話自己圍爐啦咁我咪幫你地潑火囉

睇見你哋成日都話要多啲人知
幫下手推Po姐

你覺得人地錯 你又跟住做 咁得意？

呢度係咁㗎啦唔鍾意睇走啦
一係你就好似我咁學習融入下佢哋

喂大佬吖 佢依家公開表態冇損失嘅？
你有冇諗過人地份工係kol
一有政治成份廣告商就唔鐘意

而且我唔係幫佢講好說話
依係覺得你過撚分
佢就算真是唔支持為份工先出post又點
又唔係要佢出黎行

係要佢影響睇佢班觀眾
俾佢班觀眾知道香港嘅情況

真係唔知邊個先係分化撚 企係道德高地指指點點
連登就等呢位絲打出手 變成學術性論壇唔會再有人講是非 千其唔好憑主觀感覺話人做雞話人肥婆啊 講一個youtuber唔好嘅時候 記住睇埋香港另外果幾千個先可以批判佢同埋檢舉藍絲youtuber記住大大聲上黎講

你仲得意

我上面句句子係
「一陣又話我係ava臭雞
又話我係肥婆mira 轉頭又話我係youtuber
口臭未」

肥婆

雞

只係表面陳述返你哋對我嘅稱呼
點解要咁話我啫～～～～

G持

block咗個青山院友啦
佢啲口吻乞人憎到 我都八婆㗎啦都頂唔順

唔係幫佢講好說話，
但就要我地唔信佢既人轉立場
你咁講完仲覺得我地係過撚分？
我上面提左不下幾次，你地要信佢既咪信囉，
但我地都有權選擇唔信

係要話唔信既就係壞人，咁講同藍絲有乜分別？
兄弟各自爬山，明個真意思未？

影響阿，你去佢留言同佢班簡體字既講咯
佢地仲屌緊一早道左歉個班絲打，話佢地亂咁噪阿，你唔去同佢地解釋？
打自己人就叻，人地有唔同意見就屌鳩左自己人先，好撚野

呢度啲人雙重標準到呢
禍必及妻兒啊

我想問下陳怡話自己被關營收 係因為太多人檢舉？

痴線 個bb條頸明顯未夠力
就咁挨佢喺梳化

比人屌到反艇先出聲，收皮啦

mon緊po阿

5年前好多人屌緊梁天琦，屌緊勇武派。
原因都係因為同當時既大隊意見唔同。
以為5年後更多人會醒，原來都係做緊一樣既野，
唔信唔跟大隊既就係分化撚，
以前說不分化不背叛，今日說兄弟各自爬山，
結果又係要跟大隊
仲要blk人滅聲，道德高地撚幾時死？
5年前無睇錯人，今次都唔會，
歐陽白露我屌你老母

又唔見佢地保埋舉槍光頭狗既仔女？
因為佢地細無幫到自己出聲拍片就係支持老豆？
咁對俾人起左既小朋友又好公平？

你地全部只係雙重標準，避重就輕咋！

呢個樣好似順眼啲

Suechang淨係比佢following嘅人cm

每一隻狗都唔可以原諒
白露呀哥歐陽德仲有良知既應該要辭職
唔好同我講打份工
打人之前有無諗過人地老婆仔女
你都有呀媽生嫁
黑警一定唔可以放過！

後面個位好熟口面
係咪執撚到背景歪撚哂 買followers 既”KOL”

可能驚見到啲真心說話，例如話佢越嚟越老同個女唔靚

善兒真係好得意

講起善兒 真係覺得kiko好高質
有時睇ig睇極都係新聞睇到善兒真係會會心微笑
佢又不停spread啲關於香港嘅事係咁鼓勵年青人

大陸妹嚟，好似係上海人，嚟咗香港做model都有七、八年，撈極唔紅

馬明個ex

一路睇你地係度爭論
一路諗
其實有出聲既未必係真心撐
冇表態又未必唔撐
咁執著做咩呢
隔日又要發次夢已經好攰 輕鬆啲啲得唔得

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

坦克車

哇屌

禍必及家人
歐陽白露我屌你老母
大大力屌埋你阿哥
無一個黑警係無辜
屌

之前無提過阿哥係總督察都人之常情
你係無必要向觀眾交代咁多
但你講撚到同阿哥有唔同政見
但之前又一路唔出聲 一係就講世界女廢話
依加講多幾句就贏得咁多掌聲同庇護
我屌你老母啊
我哋就不斷去遊行
出去食你阿哥啲黑警催淚彈
我無錢 我唔打得
但起碼我有錢出錢 有力出力
個人真係又攰又充滿無力感
但依個時候 你同你阿哥呢？
一個收納稅人錢 但打鳩返香港人
一個就un un腳拍片落廣告嘆人生

你哋話我酸 話我on9都好啦
我係誠實講 我條氣係好撚唔鋸啊
你憑乜撚嘢贏得咁多掌聲啊歐陽白露

佢ig最尾個段好有骨

岩啊，一開始已經咁講但係啲人就係唔鍾意
死要繼續光環論
係都要批鬥人架呢度

你都Chill out la

唔知有冇人識佢。。佢ig搞左Q&A 我朋友跟住友善咁問佢: 由6月到依家 我見你好似一次都冇上過街 剩係repost人地d野.. 然後佢勁大反應屌翻我個frd 仲block埋佢 真係嚇親

佢依d人點會唔出黎拎光環
佢應該身有屎先即Block

又係依條撚樣
平時無波又扮大波 腳短又扮長腳都算撚數
依加連遊行都要扮去過好多次？
你唔係日日返工好撚攰㗎咩？
就當你好撚有心 去過好多次
但ching問你嘅態度都唔係差
咁撚樣屌人 你有無搞錯？
EQ同你個人一樣咁低
真係MK柒頭一件 完全唔明點解咁多followers

Ching講完佢 即刻去睇吓佢ig
屌 repost bomba個post都唔夠
仲特登@埋人哋 同r sponser啲KOL好撚似
想bomba搵佢拍片？

Bomba出曬名撐警㗎喎
咁激動屌人問佢係咪真係出過嚟
咁即係點呀

佢極速del咗個story

支持禍必及妻兒

SHAME ON YOU AND YOUR WHOLE FUCKED UP FAMILY 歐陽白露！！！

死全家，幾時到你同你隻巴西？

歐陽白露未俾人po上老豆搵仔之前 一直都係用世界女tone講野 講野模稜兩可 為求唔得罪任何人
依加俾人起左底發現阿哥係狗 先話自己其實同屋企人政見不同 咁既然一早政見不同 你唔早撚d講 早d用你既影響力宣傳遊行/轉載新聞 等你既followers多d關心香港
俾人篤爆左先轉口風 做人咪撚咁虛偽啦歐陽白露！！！

屌佢老母臭閪，唔好成撚日P咁多圖好冇
P到個樣後生咗20年， P到個女變咗人哋個女個樣
不如你直接契咗人哋個女算吧啦！收埋同你細佬一個餅印嘅醜小孩啦.
小朋友對唔住呀，當你第日識上網嘅時候搵到咁多人鬧你，請你返去屌爆你老母個臭閪！

屌呢條臭貨都竟然上到痴線西，憎到佢仆街，佢d衰野有排講，唔撚做野剩姣老闆俾人任摸既前同事

完全係我心聲
真話好難聽，但憑咩講真話既人要俾盲粉屌，就係因為你地一直有睇佢對佢偏心
個日有直接搵搵仔admin同佢對質，佢竟然話有好多人同佢講歐陽白露真係黃所以叫人咪屌佢，我話咁刀劍已出既巴絲好無辜啫？
佢話是旦

more more

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

絲打有咩想講

有follow 佢 ，佢有搞過沙田連儂牆，好似有派傳單？
佢間舖無記錯有響應過6月9,12個幾日閂舖出去行，但唔知佢有冇去啦

利申:我留意佢係因為見佢大波又細粒

其實我係好幾個po前有講過，但個陣無人po佢相拍佢紅先唔爆樣。講下個前提先，當時個老闆就又癈又厹既（全公司公認既事）無牙力剩睇波個種垃圾人，所以呢條女同我地講幾唔鐘意老闆都好，私低下會同佢去食飯同打小報告。

昵條女真臭西黎，搵風水師算命改命（因為屋企老母係二奶定俾人地搶左老豆）家庭分離，所以缺愛，成日搵金主，一開始同我地講係男朋友，後來睇返佢d片同日數就對到唔係男朋友咁簡單。未過試用就話要放假去旅行，又唔講低俾大隊知走幾多日，以為幾日喇，仲要走前一日先話要走（豬隊友老闆係其他同事前問起，隊友們先知佢放假，仲要只係話走，無講低日子）最後好撚似失蹤左咁走左10幾日，難為我地全隊人要做哂佢既野，一早plan好哂一星期既都出唔切，要同事ot搞阿
我地都唔望有手信，結果之後睇佢片話自己獨遊，收皮啦同我地講就男朋友，俾金主私人屌咋，金主都上過報紙唔起眼既人

呢單都係其一咋，只係返左兩個月半就搞左好多屎返黎！有次話去做子彈唇膏kol活動，因為係公司附近，話出一陣lunch後左右返，11點幾就出左去，5點幾6點先返，一返黎執袋走

仲有好多。。。

More

咁後生就搞到咁... 睇怕佢以後隔一排就要"修復"?

講單近期既，早排著好小布去自拍遊行，然後地鐵不合作運動個日出story屌人阻佢返工，然後封左留言，再出另一個story話舒緩下氣氛

其實有好多，搞到客忍唔住cc全家屌人都有，佢宜家個萬幾follow佔好多水分，呢個本人親口講過。
我分開上，癈事全頁都係字

佢好少like同view 一直都有疑問

係呀初頭係講緊後邊而家講緊前面

佢開live會仲可怕

我係巴打

睇佢打字好辛苦

咁真係物以類聚 兩個都臭

要講佢真係好多。。。
仲要係自私撚黎，俾左公司地址d贊助商，日撚日有人禁鐘噪到公司d人做唔到野，問佢係咪會每樣都介紹，佢笑鳩人d貨made in china唔會介紹
但自己就靠開淘寶起家，走人前都係入去做淘寶，呢間公司既野都未做完就正大開明用公司電腦買下家既野。。。

唔小心負評左
Jade未生之前都唔似96

721有見到佢啊

睇唔過眼呢條什麼anjay ho好耐

琴日見佢條片有人問佢件衫邊度買，佢覆左遲啲”soulmate”(佢網店)會有，點知之後有人覆左話喺淘寶買過件一模一樣，佢即刻del左自己個留言，心虛同鬼祟到

收皮啦又一個賣淘寶貨youtuber
本人Acc: anjayho
網店Acc: soulmadestudio

佢唔係有仔？好似上年左右係街撞過佢同個男仔拍拖，個男仔矮矮地，佢就眼超超，有人望下佢就當自己係明星咁

佢有去元朗遊行 不過呢到d人唔會理 屌左先

Fb廣告見到 完全係第二個人黎
啲相同個人一樣咁撚假

金主啦，之前個個係d kol party俾人揀返黎既，
去完旅行就散左，再去英國個個老蘭識既。
但其實佢去蒲去得好密，明知老闆厹咸濕都同得佢地落場，開腿就換左件，所以你話宜家個個有無帽呢

唔好幫佢出名啦，個陣佢三個月試用未過，佢計到盡，2個月半剩一星期就遞信，賺盡個個月既錢，仲要個個星期基乎無做過公司野
你地見佢咁多淘寶介紹，有d係佢識人，有d係佢自己公司既貨。。。

講緊同一個？
又係story有po就係黃既理論阿？

angelemiuz 如果我冇理解錯
佢story有post有留意住成件事亦有去遊行 不過都係俾呢到既人屌

唔識，有去咪得咯。
但前提啦，有去都要睇後續阿，
之後話人阻到佢返工阿，又塞車塞住哂阿，
講得呢d有幾真心撐自己心照

佢有講過呢d?

我無話佢講過喎

我個條係問句
咁佢冇咪得 唔值得俾人屌又俾人話唔真心喇咁

佢前排好似辭咗職做全職kol/freelance designer? 咁應該唔會怕啲不合作運動啦

我記得liz美國vlog已經有講過唔同意黑警既行為
同埋唔記得邊條片都有提過小巴西都覺得特首唔係幫緊香港人咁 我就唔明點解重要批鬥佢
係咪要佢公開講明黑警死全家先滿意？

塊面大左咁多

講緊Angela = Angela ho = anjay ho

好拼搏喎 事業型

屌哈哈哈
無親身識個既人都護行，大愛到上左身阿

咁俾人起個d警狗小朋友你要唔要幫佢地護行阿？
佢地無能力出聲唔識拍片，係咪代表佢撐老豆老母？咁仲洗講口號？警狗打人個陣會唔會問你係咪撐警先？ 講左會唔打？

k佢老母啦，佢做係因為錢同想上位咋，佢想做公關個d大位阿 俾前金主屌佢無心做阿，先死去做唔衰俾人睇咋，轉頭咪又靠綠帽仔

有次公司食飯，完場去唱k，呢d淫k醒目既都唔會去，知道要去唱k死左去補妝戰鬥格咁，淫k係要全場俾厹摸身high油個隻，有幾個巴絲好勇猛去左，睇到佢明知都要坐兩個老腦中間阿。
完場所有人都醉要走人，佢同左另外幾件直去老蘭

去pp 睇戲 見到珍姐同個黑黑實實大隻仔睇戲

其實個方向會唔會錯咗理性討論 唔係針對liz
起底/老豆搵仔嘅出現 係為咗比壓力啲狗 從而令佢地斷六親/做篤灰狗/辭職
被鬧嘅狗家人/男女朋友通常都係自己柒/有黑歷史先比人起/鬧埋一份
我知啲狗打人同想殺我地全家無分別 但我地同狗嘅分別就係仲有理性 唔好比仇恨充斥住我地嘅雙眼
要屌嘅就屌返啲非同路人

我冇可憐過狗既屋企人 只不過知道佢係黃就覺得冇必要去批鬥

佢身邊個個都咁假
自己點會唔假

Dklm shu uemura打手 乜柒都話好用 乜依家賓妹都有event岀 唔驚嚇親人？

佢之前好似係shu做marketing? 可能因為咁先請佢

又係洋腸?

香港人黎

終於唔係食洋腸啦

佢ig淨係會share同女仔朋友出街，分咗手咁多年都未見過佢有成功同其他男仔一齊反而成日俾痴線西撞到佢同唔同男仔出街，珍姐應該真係好唔掂

洋腸食唔到

未見過佢有成功同其他男仔一齊？咩成唔成功啊 咩真係好唔掂？
咁人生又唔係淨係拍拖既...

可能佢鍾意seeing someone /hanging out。
唔係真係男女朋友個種呢 又關我地咩事
你知啦

話說珍姐同babygirlo個品牌，成個feel根本抄glossier，真係咁多年都仲衰抄襲

同屎盆一家親

Yes而家應該集中精力狙擊啲奶共奶到出晒面既人
陳怡呢條肥閪日日拍片洗人腦，佢真係影響好多人，荼毒思想呢啲人最應該儘快收皮

睇 spiderman
坐我前兩行
睇完佢就即刻走左lu

唔好比hit rate佢
齊report

仲有emi Wong
由始至終 冇出過一句聲

本身咁柒多follower 開個新account咁耐得果3000人都冇

唔知買咗幾多fans見佢d留言成日有d假帳號留言咩1:1名牌包包

嚇左嚇

屌 以為睇緊伊藤潤二

有無人見到胸部有兩塊圓形

屌

做緊野啦，等緊籌錢揼廣告啦
唔通個個做緊野既巴絲都要學人打千字文公開ig話做過咩 無留過言既就叫陌生人，唔好公開個ig囉，寫明非fans唔好留言囉
講緊你阿 歐陽白露

睇個幾條片就當人地真心
不過有d人要選擇盲撐真係無辦法，達哥d老fans都無諗過有一日佢會係咁，時間會令你睇清一個人，到時樓上個兩個等住面腫

p都p走佢啦

請問除左個background，邊忽有血紅色

明明佢咩都無做 但一見到佢就有股想打柒佢嘅衝動 我係咪癲撚咗

［member]
拎住喜茶同人講星期一見 拎光環就唔好賣廣告啦[/member]

同你班仆街講你地淨係可以讚佢啊

哦
死肥婆

呢個又乜水

睇完呢幅圖 覺得cm啲人係大陸人多過台灣

Sor 我見佢拍哂廣告 以為幾出名先講下

Mira 你肥得好可愛啊 又帶點八婆氣質 人又小器 好撚鍾意你啊 一定支持你

係咪未見過啲台灣網民點鬧人
冇人鬧係因為台灣冇咁多人睇佢姐

根本就係方丈～～
算吧啦，人地係鍾意外國老麥～
同埋博物館呢家野同佢冇緣份都好正常🙈

仲有另一條片話被歧視，我反而諗會唔會係佢地拎住部機影住人地先咁🤔

之前有人話佢為拍而拍 佢都起曬桿 唔會覺得自己有問題
同埋成日都做標題黨

佢啲標題誇張到同「震驚十三億人」有得揮，但啲片內容勁垃圾一啲資訊都冇

絕對同意係標題黨！
啱啱望到有條片話佢比人呃左45萬.....won

佢真係好嘔心

哪來的自信心

仲以為佢係考dse

救命

屌 我都係 佢自拍係個鏡頭扮cute 唔出聲我都想打柒佢

標題黨呢d似係佢地簽嗰間公司教既一貫手法
垃圾屎萊母嗰d都好鍾意咁樣引人入去睇
另外好頂唔順mira d片係成日影住佢食野既樣
觀眾係對d食物興趣大過睇住佢食
木下食野都見到d食物唔係齋影住個樣

最撚鐘意肥閪mira發姣瘋狂抽韓國仔仔，人地都怕左佢個樣幾咁可愛， mira既八婆仙氣用催淚彈都遮唔住啦

影撚衰d同年
呢條臭西又係派贊助卡前話會出po之後無出既人渣

老肥婆處女
而家27歲都未有仔 好有潛質做老姑婆

佢啲片又冇咩內容 咪乜都拍 食野都要影幾分鐘咁 見佢有啲片得5 6分鐘 仲要係vlog 不如夾埋一條片出咪算囉

好大對波波

唔知真定假

仲話Haters gonna hate

成隻雞咁 但樣又豬 屌

Kayanyanc繼續up相屌示威者放炮同阻住其他人

點解呢條冇腦女人到而家都冇腦

cls 呢到啲人啲價值觀真係好撚好恐怖
由liz單野開始已經係咁一直講禍必及家人講到好似天經地義咁
有冇諗過呢樣野本身已經有問題
本來就應該係一人做事一人當
你地攞比人打嘅示威者都有老豆老母黎比較根本就cls
由頭到尾其實都係示威者比人打就講撚到佢地老豆老母都有比人搞咁
唔係話佢地老豆老母唔會心痛 但心痛還心痛佢地事實係冇受到牽連

liz本身係黃都要比你地批鬥
有冇諗過如果個個係你地會點
係咪出完去發夢都要因為你地係黑警屋企人而比人批鬥
你地係咪覺得完全冇問題因為我有個黑警屋企人所以我抵撚死我抵屌 如果係嘅ok u win
根本呢個世界就冇人需要為佢地身邊嘅人所做嘅事負責
我明呢樣野係非常時期 非常手段去向啲狗施壓
但真係唔好將禍必及家人呢樣野常理化合理化

另外見到有啲人話liz就有人幫佢護航啲狗嘅細佬就冇人幫
你咁樣講姐係其實你都覺得啲細佬係無辜嘅
咁點解你係會係到屌緊啲幫liz護航嘅人而唔係屌緊講禍必及家人呢樣野
明明一樣野係錯 你都覺得係錯但你反而指責返肯出聲個個你係咪cls 咁樣同助紂為虐有乜分別 同啲犬儒撚有乜分別

啲狗而家淪為過街老鼠係因為佢地道德淪亡 我地之所以可以企係高地屌佢地係因為我地同佢地唔同 如果唔係我地其實同佢地冇咩分別

最後利申:唔係liz fans純粹知佢係邊個

佢真心on9㗎喎

比起liz不如對付左kayanyanc先
罷明相反立場 post d野同cctvb有咩分別
有冇咩實際d既行動可以令佢收皮
一齊report佢ig?
list曬佢既廣告商？

Po兩張相 連立場都唔敢大大聲講
要撐警就光明正大啲啦
Btw原來佢就黎結婚

原來有開過post

宿舍有人掉玻璃樽掉炮杖條八婆唔撚講？
紀律部隊宿舍喎 知法犯法呀！
臭閪冇撚腦

假波？勁大個水袋印
仲有平瞓唔係正常都外散
邊會仲咁挺身

佢同玩開嗰班kol都on9
屌 之前唔出聲仲以為佢地玩中立
成班都垃圾

成班kol都藍
唔好再話佢地中立
個csk 都like個post
唔怪得香港人出去加油嗰陣
佢仲係到賣廣告

唔係淨係呢到啲人
總之你同佢地價值觀唔同 你就係錯

經過尋晚黃大仙 如果你仲覺得黑警家屬都無辜
只能說 你人真好

左邊隻豬係邊位？

我唔係講緊每個黑警家屬都唔抵屌
只係我覺得每個人都係獨立個體要獨立看待
琴晚擲玻璃杯啲仆街係要落地獄 但未必每個黑警家屬都同個啲仆街一樣 有啲可能本身都係黃絲
liz個情況佢本身係黃底 咁佢同個班仆街本質上已經唔同

我唔敢話你係以偏概全
因為我相信黑警家屬藍底嘅應該都居多
只係我覺得咁樣對黃底嘅黑警屋企人好唔公平

佢真係好樣衰
佢條仔仲有冇偷食

推到有人爆佢條仔仲有偷食
搵佢黑材料

咁721個晚，對於其他元朗居民有冇公平過？
對於宜家出個街著黑衫都驚比人打比警察搜身既人有冇公平過？
對唔住，咁講好似好唔理性
但依個社會就係咁

做呢啲野嘅係班黑社會同黑警
佢地做仆街野唔代表我地要一齊同佢地做仆街野
呢個係我地同班垃圾嘅分別 因為所有示威者都係追求公義
所以都係搞返班黑社會同黑警好了

Slutty chicken

着住bra平瞓都會向外散咩？佢明顯係push得太勁

點做到

珍姐Happy Hoeliday

腳趾咩事

唔好玩啦 呢個時候仲要搶道德高地真係好無謂
對家係用緊極度下流無恥方法
你幾道德高地 係唔會贏到佢地架
係要同佢地鬥無理鬥無賴

真係似假，成個邊型出哂嚟

好恐怖，到底要幾心計先可以痴到去人地屋企船P以前仲係𡃁妹就識去馬會識騎師，e家就去識明星，一路睇住佢騎牛搵馬咁換朋友真係心都寒

對波假到仆街 分開兩邊
呢個時候仲可以happy holiday枉為香港人
啊唔記得阿珍姐大陰唇同佢老母係新移民添

真係，成個圓形水袋，訓係到d脂肪邊會咁挺㗎
人地第時搵到條洋腸都唔住香港啦點會理咁多，住咗係平衡時空咁

著細一個碼勒住囉
班kol最鍾意咁樣扮大波

珍珍對腳P到自己米八都有真人d相fail到
影婚紗廣告相俾個澳門土生抱就出哂水咁[img]圖片網址[/img]

放個泳衣照係自己instagram都比人話到咁-_-

佢成日都露撚哂波⋯⋯⋯
都知佢姣嫁啦

唔係irisa屋企船p喎 似係laiza生日請成班朋友喎

而且做野一d責任心都無，無準備好野就要個客去買，客唔買就話人小家，黑人面，再出story話做「咕喱工」，最後俾客見到，公開email屌

所以各位有俾野佢做宣傳既pr公司，咪撚再俾野佢，贊助扮自費他日俾人篤穿貴公司都一身蟻

我估入得黎10個有8個都係女人
其實大家都係女人 咁樣話人係雞好咩？

話埋你知佢地定期有私低下party又點話阿

究竟曾樂彤有咩實力令英皇咁捧佢
唱歌又唔係好聽 個樣就整到勁假

屋企開左黎睇
留意下佢d表情，每次攞左人答案個樣

我冇睇 但我知佢又上tvb 又成日有得上去唱歌 表演
又安排佢同一線歌手合作 究竟憑咩

真係好無腦

邊個黎真心唔知

大大聲笑撚左出黎
開頭以為你講佢對腿一隻黑一隻白

呢度一向係八婆是非圍爐post.....

其實頭先佢係俾全部人暗串，攞唔到jackpot 話好可惜然後c君都頂唔順串佢，邊可惜阿 你都係攞人答案咋嘛

笑到仆街咩波仔家姐

講緊anjay定佢後面果個

由花花牆開始睇珍姐，都唔覺佢咁大奶

反地心吸力嘅

逆年再發育

定係自大升級當我係傻j？

推

8月5日全港被罷工

佢下爬舊嘢現形

你唔知我哋數啲kol嘅黑歷史唔好亂咁批評
你理得我哋痴線西八婆定點
啲kol啲衰嘢拎出嚟數都畀人鬧
你追返以前啲post就知幾多kol做過嘅無良事
有幾多kol咁出名都唔做返啲香港人應該做嘅嘢
不過你哋都唔會理

算啦 你都係睇返佢哋啲p圖打j

個陣明明係咁

之前佢話想縮胸

呢到係咁
唔滿意既上一頁啦

liz本身人格就有問題 之前依到既絲打都發現佢有個香港男朋友又唔認 話係韓國男朋友
利申佢中學師妹

今日唔係去船p露波露得好開心㗎咩？
乜你唔係活喺平行時空？
突然間醒起要攞光環呀？
死八婆 罷工休乜撚息呀 唔係俾你啲on9 kol偷懶呀
時代革命呀宜家

笑死

痴線西們 我見到班狗咁樣對天水圍個女仔嬲到痴線 完全訓唔到
大家去集會
➡記得着褲 同埋加條皮帶唔該 勒有幾緊得幾緊
➡ 上身唔好齋着bra 要小背心打底
唔係講笑 真係現場仲見到人着牛仔裙 雖然唔係勇武派 但班咸濕狗癲起上來冇人知會點
嬲撚到一路打字一路手震
黑警死全家
禍必及妻兒

大家幫手Inbox Emma等佢幫個女仔發聲
隔離post抄過黎的
全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

唔好share張相 儘量文字描述 請不要做成二次傷害

太八婆啦咁

我都冇睇過佢啲片 基本上只喺痴線西聽過佢名

但既然你講到一人做事一人當 我就想問下你 其實你有冇諗過而加到咗今時今日一個黑警都冇出過嚟 道歉又好 負責又好 佢哋完全係無代價地襲擊同威脅緊香港人 咁你所話嘅一人做事「一人當」仲合唔合理？ 你覺得大家唔知咁做係有違道德咩 唔通叫我地對住一班唔講道理嘅人講道理 去感化黑警？不如你講下我地應該點做？其實都係無計可施先會提出禍必及妻兒 就係想佢地知道自己身邊嘅人會因為佢哋不負責任嘅行為付出代價 你可以繼續覺得大家道德淪亡 但我地仲有咩去路

至於你話哩位Youtuber嘅立場係點我就唔去質疑 無客觀標準

其實仲要大家保持個道德高地我覺得係無意思
6月9日 100萬人走上街頭 和平散去 只有一小部分人留低

到第二日政府就無恥地話

我意見接受態度照舊 12照樣二讀

乜仲覺得咁樣都要以道說服佢地？

或者係 我地佔有個道德高地先有資格批評佢地

但我地再批評其實已經無用 佢哋只會一而再再而三地侮辱我地

我地係要做返啲實際行動先有用

唔好意思各位癡線西阻到大家睇post 只係有感而發

光復香港 時代革命

光復香港
時代革命

黑警死全家
禍必及妻兒

之前仲係咁講想縮胸
條八婆真係好有機心

搭車前食早餐呀730地鐵見

罷工啦！

你無撚野呀

上面有人話boris家姐個樣驚嚇 你覆咗「屌」 咁又唔八婆？

佢一句好過我地講十句... feel到佢好躁

#我罷緊工

個臭閪仲要借人把口黎講，好撚可恥

好難得，有錢女生活無憂，但願意關心香港講人話

真係好難得
佢老公生意好似仲要同大陸有關

出黎啦痴線西

一大巴摑落icu tina wong 老黎m佢地度

仲有Jade呀
一樣係有錢人 睇下人地幾貼地啦
人地老公有大陸生意都敢言
你老公仲要係藍絲 幫d狗講野
收皮啦 Jade Lam

Beth應該仲有錢過jade好多？
Brandy 係咪食軟飯

點比啊
beth個level高唔知幾多

點解牛油果小姐仲咁有心情不停賣廣告
係咪痴膠花！今日仲出緊

絲打們想gel甲以後咪撚好去呢間 今日走嚟搞8折

［幫傳］Gel甲嘅絲打可以避開呢間

突登撳入個po度睇 發現like嘅人七成都係bot
點解啲公司仲會搵佢賣廣告？得啲中東人睇到賣黎把撚

仲有佢個frd kiko都好好 呢兩個媽咪都好愛香港

下我淨見到話佢大ball 有咩好屌

...下？話佢p圖同升球大墊就好八婆

其實黃底既又點會黑警？
黑警就係黑警，當然唔可以一竹篙打死一船人，警隊可能都有好人，但發咁多次夢都淨係見到黑警既岀現，又唔可以怪大家咁憤怒既。

無啦啦咩責怪消防員？

王敏德得女？

笑撚左

可能係個男仔自殺嗰陣消防員救唔到？
但無人怪過消防員...知佢條仔係消防員喇

你有你罷工 我有我返大陸 活係平行時空既人
有冇人知佢乜水？mk始祖

咩小歪呀嘛

佢男朋友係警犬黎
不過hide左張passing out既相嚕

呢條女成日扮韓妹 真人塊面大過相幾倍p圖好重手

好似大陸人

之前細個成日睇佢ig搵到佢acc就follow咗佢好耐
前排去完發夢碌story 都見佢去咗玩
仲要兩個月嚟一隻字都無提過呢件事
最後就忍唔住unfollow咗
以為佢純粹係扮韓妹扮到傻撚咗唔理香港嘢
而家解釋晒

EMI wong同jlou兩條垃圾之前比Zain屌幾下先係咁易post兩三個story講香港，依家回歸返吃喝玩樂，一樣米養百樣人，仲好意思大大隻「香港人」寫喺ig bio

咪臭系唔怪得唔知佢話咩責怪消防員，因為我打從心底無怪過

Story係咪想扮晒野話自己有送物資？ 可惜個post一出已經係一眾絲打踢爆佢乜柒都無為香港做過

唔怕tvb清算佢咩

誤會咗？
佢唔係參加港姐個位

Tvb識佢老鼠

扮中立

呢條友成兩個月都係post飲飲食食

佢住黃大仙

冇人話幫手一定要俾人入屋先叫幫手，雖然我都唔覺得俾密碼人未必係好方法，但佢使唔使咁講呀，驚死Ｄ示威者會搞到佢咁，好Ｌ自私

要怪就怪你地有人掟炮仗啦

佢住紀律部隊宿舍？

佢住黃大仙公屋 個list 有齊公屋d密碼
呢條友呢兩個月淨係識飲飲食食 咩都冇表態
講明自己政治冷感 唔睇新聞 正垃圾

平時唔見佢鬧啲保安亂開門嘅

佢真係唔撚識架喎
個list係為左保護示威者 但佢本身已經假設左班示威者入樓係搞事
希望下次到佢屋企人落街行行下俾人話非法集結

屌呢啲人真係唔死都冇用 咁撚自私都有
mk真係mk 30歲人個腦都仲未發育咁

平時公屋都係講句唔該就入得
講乜治安差
唔想乜人都入得就咪住公屋

驚咪搬屋囉
Merryso你嬲呀？搬屋囉

果個merryso 真係好撚樣衰 成身老泥咁 目口目面
黃大仙捉市民果日 佢有冇去聲援過呀？

Merryso 條仆街忍佢好撚耐

香港一直以來發生咁多事佢完全隻字不提
除咗元朗黑社會西鐵站斬人,因為佢有朋友住元朗

另外其中一個原因佢唔表態
係因為佢嘅best friend 就係之前俾人起底嘅其中一個黑警既老婆

呢條八婆用香港黎賺錢
香港有時佢就完全唔理

有事*

個merry so個呀哥做狗架嘛
呢兩個月都活在第二個平行時空下
警察擅闖民居又唔撚見佢講？

利申：無follow佢，但好撚憎呢粒豆豉眼

忍左呢條八婆所謂KOL好耐

臭雞merry so del留言del得勁快

條八婆搞market...咪幫襯佢呀，成日搞埋啲吸血市集

老泥妹merryso收嗲啦

market想聲援下佢 迫不及待想好好玩玩了

留名等睇佢仆街

而家個樣膠膠地

佢87年 但似40歲

嘩 珍姐填完唇有鋪癮喎 要充埋胸

自爆公屋妹？

merryso唔怪d黑社會搞佢屋企
反而怪d受害者

On9 merryso

終於有收呢條八婆皮嘅一日

點解LV呢啲大牌子會咁折墮請埋啲冇腦嘅mk去fashion show

下!!!!原來佢住公屋架咋
見佢IG的相拎晒名牌著到身光頸靚咁
以為佢係有錢女,好似JADE果D咁囉

Merry so柒頭皮

建立左呢個偽有錢形象咁耐 點知自爆住公屋
冇得再扮高級lu

Merry So On 9

塊面明明大到仆街

下面個幅好似 劉以達
成個男人樣咁

唔小心禁錯負皮
呢條八婆都有今日
佢恨在上位好耐啦今次真係成名

笑到仆街唔講唔覺 一講好覺

🌝

Merry so 啲袋 耳環 手機殻咪又係淘寶貨
我真係恭喜你呀

見佢 前排係ig story話 為左睇八卦新聞先比$3蚊 apple daily
呢D時勢 仲掛住睇咩八掛娛樂新聞
好似活係平行時空咁 香港佢無份咁
間ig shop又賣埋D垃圾
扮上等野 呃妹妹仔錢👎🏻👎🏻👎🏻

睇個款講嘢咁冇文化都知唔會有錢得去邊啦

無知問下
住公屋唔係有收入限制咩？
一個LV袋都超過啦

揾人幫佢報稅

張相毀左我童年+幻想

就咁睇呢張相嘅女仔係覺得唔醜但諗起佢係小奀就唔知點解覺得好震撼

好撚做作

Followers 得9000幾又放上嚟
Ig shop去第二個post啦

佢條仔狗嚟 緊係唔出聲

以為自己邊撚個 無人識你呀

以為自己好出名咩

快啲po去隔離post等多啲人知

正
臭
貨

抹下塊鏡先影啦屌

佢真係無腦架喎

Merry SoOn9 快啲俾個交代黎！

X2...佢一睇就知公屋妹樣零氣質

佢嬲係因為無得俾佢影ig相呀

merry so話咁快就俾人擺左

Youtube見到jm賣etude house粉底液廣告就嬲
你地點會用etude house呀？
仲有而家咩時勢 唔關心都算仲有心情賣廣告

🤣🤣🤣同意
笑死我

Merry So 電話打得通 大家有咩想同佢講？

會唔會係工作用嘅電話咋

條老泥妹用小一分鐘電話都唔得啦

係啊 屌 日撚日好多義士仔女好撚攰
憑乜佢講幾句廢話又獲得世界掌聲

老泥spoon 幾時先肯po佢條仔呀

肯定係佢個market 啲partner 逼佢
好多人去melo到留言

melo ig有人留言 話melo男朋友係狗？

假撚到

好似係琴日cap低，買左元朗樓

反送中左成兩個月而家先黎了解
你係咁撚擔心啲細路老人家嘅話
又唔見你屌班黑警係黃大仙係咁放催淚彈
放催淚彈真係分分鐘死人添啦
人又醜耳環又醜心地又差 真係得香港先得呢啲人都做到kol搵食

佢完完全全係呢張圖講個種撚屌
搞到自己先出聲
收皮啦 未出事前你唔撚去關心下？
俾撚左個密碼人好似要插你幾下屎眼咁
依家為錢先出黎道歉
真係正宗飲飲食食kol

有日無意中見到佢個女張相真係嚇親

仲有好心崠成30歲就咪再扮晒少女咁啦 好惡頂

melo男朋友係咪狗

下 原來

平時merry姐唔係好臭寸嘅咩？懶係賣真性情咩？！篇野假到

躝啦merry so on9
咪撚諗住再係呢行搵食
一朝得志語無倫次
跪低就可以當無出過3個story？
唔係以為自己好有道理架咩？
係喎小學生都識借筆要問聲
示威者同啲街坊真係好錯行入黃大仙無問聲merry姐先
你份人咁簡單咁低要求個社會包容唔到你點會係你錯啊

個market最後取消咗
啲檔主就慘 因為merryso呢個on9而冇得擺檔

連累佢身邊嘅人被起底

以後仲有冇人敢搵佢一齊搞market
印象中之前有啲market安排好差 比啲檔主鬧？好似都係merryso搞

佢之前同jade搞嗰個都比人投訴啦
個地方差到爆檔租又貴

算啦 呢啲冇同理心嘅人同佢講咁多都曬氣

迫撚到佢以為冇 sponsor
咁撚樣衰既豬
以後轉睇cat girl

邊位 無人識

垃圾又係圍威喂

呃ki開美容店？定化妝

我都擺過啊
成班以為自己係明星 串過仆街
場又搞得唔好 又收人咁多錢
真心以後都唔好join呢d咁垃圾kol嘅market
重有啊 我有d朋友結婚個陣租左homei同candy tong個間姊妹裙
勁冇交帶 又整得差 個個HOMEI D態度又勁撚西
又老又MK又矮都唔緊要
係態度同禮貌都好唔掂囉
不過都係個句啦 相由心生
等緊佢地收皮

個homei一睇都知老mk啦！但仲以為佢地間姊妹裙ok添，見啲相唔錯，原來又係搵笨

做乜咁睇開搵佢地租裙
一睇就知成班圍威喂

全部大陸做㗎 又唔係平
其實大陸做都有靚野 但佢地條裙真心差
度完同出黎個條裙都唔撚一樣 唔岩著

另外我朋友好多姊妹
佢地間鋪要求所有姊妹要同一日去度身
冇得分批去/第二日先去
咁唔係個個都放到假㗎大佬

跟住簡色個陣夠膽死俾個大陸廠簡體字色版

服務差 料差 乜都差夠膽死收呢個價

真係唔好去 我朋友都話貼錢買難受